我係前狗隊高級督察 狗隊部署你問我答

我曾經係狗隊高級督察，唔好睇少我只爬到高級督察就收皮，我做過黑社會又做過popo仲拆過炸彈，可謂黑白通吃，照慣例先自貼委任證:

關於狗隊部署因為睇唔過眼連登仔成日當狗隊白癡，所以特登開個你問我答，等連登仔醒悟下原來自己比狗隊撚足兩個月，先解答D肯定會有人問既問題

Q: 怕唔怕示威者捉到狗隊既鬼?
A: 首先連登仔要搞清楚狗隊明知暴露鬼有壞處，對家文宣肯定會咬住唔放，但點解狗隊都仲要做呢? 好簡單，因為benefits > costs, 狗隊暴露得鬼，就係想示威者將心思分散係捉鬼，甚至內鬥，最理想係不費工夫就可以瓦解曬勇武派。至於D咩鬼既特徵更加係bullshit, 狗隊知道曬你地掌握左耳機同螢光棒，難道狗隊會冇對策? 下次出鬼就會轉辨認方式架啦，甚至可以利用舉旗/將暗號混入狗隊呼籲再透過大聲公講出等等，根本未怕過捉鬼，捉多D仲好，好快就內耗完。

Q: 鬼會唔會自認係狗隊?
A: 已經吩咐好鬼，如果有相當大信心唔會比記者影到樣或比人認出係狗，大可以係被問到係咪狗既時候答”我唔係狗”。否則可以用一D模稜兩可既答案例如”我邊忽似鬼呀”/”你點會覺得我係鬼”/”你先似鬼wor”等等黎蒙混過去。至於委任證更加係笑話，所有軍裝都唔會帶證，你唔係覺得會係鬼到搜到委任證下wa?

Q: 機場會唔會武力清場?
A: 好多人覺得機場就係死穴，其實不然，真正死穴係遊客 & 記者。前者弊在可能會有強大民主國家i.e. 美帝既公民，若然傷到佢地恐怕狗隊上下就要成為共產黨既祭品了。後者弊在會將一切血腥場面發布出去，嚴重損害香港形象，狗隊儘量唔想擔當責任，不過並唔係怕香港政府，who gives a shit about Hong Kong government?
自然如果遊客冇曬，記者影唔到相就大可以血腥清場。

Q: 咁如果唔用武力可以點解決機場集會?
A: 連登仔覺得狗隊奈你地唔何，實在天真。狗隊早已經制定一系列方案
1. 慢慢作小規模拘捕: 你地咁多人肯定有大把人落單，狗隊就專揀遊蕩既人，甚至捕係廁所門口，唔用武力，唔比警告，一上黎就拉你然後迅速帶走，反正一般一個popo就可以震攝一百人。只怕示威者永遠一隊10-20人行動，咁就難以下手。
2. 狗隊知連登仔熱衷捉鬼，所以早已制定逆向捉鬼策略，即係派鬼混入，然後鬼喊捉鬼，4-5隻鬼圍住一個示威者指控佢係鬼，到時無論打佢一身或者拉比狗隊相信都唔會有人阻，只會有人掛住拍片歡呼。當稍為清醒既人醒覺點解捉到鬼係交比popo個陣已經太遲。只怕示威者完全清醒唔去捉鬼，甚至提防捉鬼既人，亦準備好任何時候係有人被送去狗隊個陣拉返返去。
3. 最血腥既做法，就係搵鬼使用高武力如燃燒彈襲擊禁區，屆時狗隊會馬上將整個集會定性為恐怖襲擊，只要定性左做恐怖襲擊，無論用咩武力都唔輪到民主國家出聲。如果示威者唔想咁，就委屈佢地要比機場popo更警覺，更努力保護機場安寧，反而機場popo寧願亂，因為班冚家剷早就想開槍，示威者唔想死就要拉住所有打算動用武力既人，係機場，只有鬼係唔怕勇武既後果 – 因為冇後果。
4. 最和平做法就係封曬成棟機場建築只允許可以出示職員證/機票既人進入，示威者被迫留係室外一黎熱，二黎分散方便拘捕。唯一缺口恐怕就係機場咁多出口難以封曬，但同時示威者亦難以突破有popo駐守既出入口。
上面已經有曬order唔會容許機場長久地亂，自己執生。唔好等popo用武力清場，更大機會係玩陰招。

Q: 點解call劉生返黎?
A: 除左因為劉生有D小聰明外，仲係因為劉生本身已經退休，唔愁晉升既佢係最好既擋箭牌 – 畢竟鄧生要確保就算他日有獨立調查委員會，自己都仲可以置身事外。

Q: 狗隊邊個掌實權?
A: 鄧生，咁梗係黑白通吃既人先升得快啦，我劉建明咪人版。

Q: 會唔會起訴721元朗白衣人?
A: 所以話連登仔天真，拉白衣人從來唔係想起訴佢地，而係一要保護佢地免於尋仇，二，更重要係封住佢地把口唔好比佢地爆大獲，所以先會拉埋D頭目級既人，而唔係連登仔話拉D卒仔充數。不過again係唔會起訴，除非中聯辦傾掂數。

Q: 狗隊有冇混入連登/TG group?
A: Are you fucking kidding me? 大大個委任證仲問? 另外基本上超過200人既tg group都有眼線，未必係現役popo, 可以係線人，退休popo, popo家屬等等。另外好多連登仔妄想加密就可以避免比popo睇到，已經唔止一次笑到IT popo claim工傷。

Q: 狗隊真係搵到過TATP?
A: 以我拆彈經驗睇根本就係靠嚇，冠TATP個名就係希望博眼球。估計下次搜到就會係黑火藥架啦，同樣曾被用係恐怖襲擊，quote返文匯報” 2013年美國波士頓馬拉松爆炸案，恐怖分子改裝廚房常用的壓力鍋，將黑火藥、鐵釘、滾珠軸承等放入壓力鍋，製作成殺傷力大的「壓力鍋炸彈」，導致三人死、一百七十多人受傷。”

Q: 狗隊其實有冇弱點?
A: 狗隊天不怕地不怕就怕一被取代，不過暫時武警同志幾幫得手，大大分擔狗隊workload, 所以未有怨言。二怕休班個陣被一小隊示威者係冇事先係網上吹雞既情況下快閃襲擊，真係防不勝防。不過狗隊會儘量透過CCTV, 現場/受害者身上遺漏皮屑/汗 & 口水等體液/衣物纖維/鞋印/指模/毛髮等黎破案，相信唔難，最怕一連一百幾十單，到時有證據都冇人手。

Q: 狗隊係咪政府最後防線?
A: 冇錯，共產黨其實好怕出解放軍會被美帝有位入，所以先寧願派武警混入。狗隊一旦崩潰政府就得返黑社會可以守護政府了。

Q: 狗隊會唔會靠犧牲自己友妄圖扭轉民意?
A: 一切听从党的指挥!

推

咁請問前狗隊高級督察有鬼混入前線對於有何對策

是但搵個人p圖就做到

有料到 推

言之有物

我覺得好有道理喎

推俾人分析下係猛料定流料

最驚邊類型快閃襲擊

P

樓主第一句自稱XXX果度有D危

其他認同

資訊post推

淨係講機場的話割裂一切勇武行為 邊個郁手就係鬼
講左啦只有popo先會敢係機場郁手

長遠睇和理非應該同勇武分開行動 而勇武要係現實組小隊

劉德華

睇到有d憤怒，但又有種無力感

所以定期散水返來先係高招

推 有道理

Pish

我做過．．

越多血咪越驚 同普通市民一樣姐嘛

推推推，機場戰要注意

721 811

好有道理

吾好再推啦，又係呢d不明來歷自稱xxx貼

基本唔驚
一開始都驚架 不過自從發現講多冇人做之後就唔驚

push
機場和理非 全部人制止暴力行為！日日搞到佢閂機場就最好！

話你地係狗真係冇錯， 香港你地都有份， 點解要咁對示威者

//係機場，只有鬼係唔怕勇武既後果 – 因為冇後果//

呢句咪又係捉鬼

我想問劉督察
武警做速龍係咪真？
可以點破解？

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

幫手支持廣獨，將革命思想傳入中國！

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

唔係捉 係制止

機場係特別D
其他地方是但

好重要！推！

如果有人真係殺左狗
佢地會唔會驚呢

黑警暴力再升級會去到咩程度
係咪點都唔會收手

push

食屎啦 言之有理嘅邊個講都一樣

屌你會唔會太有心機

多謝劉sir

//Q: 咁如果唔用武力可以點解決機場集會?
A: 連登仔覺得狗隊奈你地唔何，實在天真。狗隊早已經制定一系列方案
1. 慢慢作小規模拘捕: 你地咁多人肯定有大把人落單，狗隊就專揀遊蕩既人，甚至捕係廁所門口，唔用武力，唔比警告，一上黎就拉你然後迅速帶走，反正一般一個popo就可以震攝一百人。只怕示威者永遠一隊10-20人行動，咁就難以下手。
2. 狗隊知連登仔熱衷捉鬼，所以早已制定逆向捉鬼策略，即係派鬼混入，然後鬼喊捉鬼，4-5隻鬼圍住一個示威者指控佢係鬼，到時無論打佢一身或者拉比狗隊相信都唔會有人阻，只會有人掛住拍片歡呼。當稍為清醒既人醒覺點解捉到鬼係交比popo個陣已經太遲。只怕示威者完全清醒唔去捉鬼，甚至提防捉鬼既人，亦準備好任何時候係有人被送去狗隊個陣拉返返去。
3. 最血腥既做法，就係搵鬼使用高武力如燃燒彈襲擊禁區，屆時狗隊會馬上將整個集會定性為恐怖襲擊，只要定性左做恐怖襲擊，無論用咩武力都唔輪到民主國家出聲。如果示威者唔想咁，就委屈佢地要比機場popo更警覺，更努力保護機場安寧，反而機場popo寧願亂，因為班冚家剷早就想開槍，示威者唔想死就要拉住所有打算動用武力既人，係機場，只有鬼係唔怕勇武既後果 – 因為冇後果。
4. 最和平做法就係封曬成棟機場建築只允許可以出示職員證/機票既人進入，示威者被迫留係室外一黎熱，二黎分散方便拘捕。唯一缺口恐怕就係機場咁多出口難以封曬，但同時示威者亦難以突破有popo駐守既出入口。
上面已經有曬order唔會容許機場長久地亂，自己執生。唔好等popo用武力清場，更大機會係玩陰招。//

好戇鳩喎劉督察，就係人多，你點落單都有其他人見到呀？啲推論唔make sense 喎

PUSH~~~

你係差人

邊個知呀？

必推

武警做韓國仔行行企企就得 速龍都係自己友做返
破解方法毛主席一早教過
敵進我退 敵駐我擾 敵疲我打 敵退我追

簡單講打得過就打 打唔過就跑 唔係點wor

結論係咪終極和理非＋記者遊客掩護

如果最驚係遊客同損壞香港國際形象，咁大家記得熱情啲去招呼遊客，盡返好客之道喇

pish

咁點解會廣東話唔正
講普通話
同武警式扎馬？

唉我地真係良民唔係暴徒黎，會淆底架

休班警 仔女 琴日有fake news出咗 但連登好多新手曲直唔分

•只要令航班癱瘓,就可快速令林鄭躝翻出黎,因為一日唔見咁多億佢個屎忽開曬花
•塞機場最安全，除非警查passport否則閣下可以係日韓台美國加拿大公民，咩tg都要收皮，夠膽你就放，同HKGov一齊攬炒
•我地要預左大把遊客插，但我地係喺自己土地上爭取自己權益，d飲樣咁多嗲就請佢賠番6條人命，1粒眼球，1隻牙同無數鮮血比我地香港人

Push

咪趁記者會個陣做野囉
反正個陣全互聯網都係討論popo點出醜
大把時機做野 呃人走入陷阱又得

Push

on撚尻,你問我答變自問自答,改圖改到你係前禿鷹算啦

我贊成當奴侵式發爛，我今日好地地，失驚無神又整督屎你嘆，你仲唔精神分裂？日日都發爛，反而變常威！

麻包袋

又係想引人唔入機場

狗會唔會例戈變返做人?

非常同意
極度懷疑你係真督察
請前線唔好再捉鬼

最後對付POPO只有麻包袋

個人對巴打身分係咪前警狗有所保留
因為內容都只屬於常理推斷，談不上專業分析，而且並無流露對內部運作嘅認知

我覺得好有道理
所以我推

「對準目標」離境大堂先係春袋中既春袋

個D咪韓國仔 綠色衫=韓國仔

好有道理 值得一推

打狗小隊有無功略？

811

除左出華仔個part流流地
下面講既野都幾有道理
幫手推!

推上熱門

勇武都係真良民

所以其實我同意勇武退場
和理非上
勇武有第二啲野玩

係時候玩休班狗同家屬啦

推咗上熱門先

#幫手推

好撚黑暗

收到晒 thank you 劉sir

有道理

有料

多謝你

講多兩講個個都知你得個講字

封曬成棟機場建築只允許可以出示職員證/機票既人進入
等睇呢日. 我都想知外媒會點報.

有無人有‘’811畀人拉咗嘅人‘’嘅消息啊？
24個鐘以上啦，見到律師未？佢地會唔會48個鐘之後都唔放人？

老豆搵仔 有冇令popo驚？

我覺得要推

機場一定要和理非

收皮啦 一個SIP講到咩聽從黨指揮 又咩驚老美介入

你估你係一哥咩，咁撚on9都有人信？

呢句仲戇鳩喎，你思想絕對係青少年喎
暫時信唔到呢篇嘢

個個睇互聯網都jam晒啦，點個個睇呀，當你個個網絡神速，一條友大嗌救命，有邊個聽唔到呀？

唔好太幼稚喎

TRUE

自己分析啦, 有用咪聽, 無用咪忘記佢囉

搞狗竇,麻包袋

即係一日有記者一日都唔會係機場用武力清場

簡而言之
就係去機場
收到啦劉sir

都有啲道理

姐係差佬得返嫁禍一招，同時要面對俾人踢爆嘅風險，上次扮示威者已經俾人懷疑

我以前無得揀，我而家想做好人。

Laughed
但有料

推
真係唔好自己一個去機場

係 分分鐘佢係現役狗都得
無人知
所以自己判斷
有用咪聽

吾你老母呀死大陸三毛
同埋出咩貼，廣東話都唔識講
Block

2 年前仲問緊大學生上網 PLAN

2 年後就係前高級督察了

雖然幾絕望 但係都認清事實
革命從來都係困難
要記住台灣爭取民主40年嘅經驗
民不畏死 奈何以死懼之
仍然期待革命成功嘅一日

721811

真，屌三毛老母

另外好多連登仔妄想加密就可以避免比popo睇到，已經唔止一次笑到IT popo claim工傷。

真係鷹係入面睇住d狗?
其實係唔係好多都係我想做好人

721
811

好低級既引人討論攞料

請問樓豬 3 個月後會用咩身份上連登呢

屌同我諗啲嘢一樣
唔明點解冇人諗到。。。

Ching ok笑到工傷

聰聰係咪已收皮

長知識了 又學到D新術語雖然我都仲係唔係好信你嘅身份

幫手推

揸多粒春袋！
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

推 參考下都好

不過狗隊會儘量透過CCTV, 現場/受害者身上遺漏皮屑/汗 & 口水等體液/衣物纖維/鞋印/指模/毛髮等黎破案，相信唔難，最怕一連一百幾十單，到時有證據都冇人手。
有無人可以再解釋下

示威者將會******

禍必及家人
有老有嫩，各有玩法

嗰條三毛嚟架

實用文要推

大家，自己諗清楚呀
比你講咗先

只有狗 先會鼓吹 機場郁手

如果真係有人衝, 由佢衝由佢比自己狗朋友射死

人多 已經足夠

唔通借人acc問上網plan又話你知咩

劉sir！

推推推

呢d我都識講啦
係有料就俾d對策
一係如果覺得popo贏硬
就勸大家自己收皮

上瞞下騙重有很長時間才可去到中共北京最高權力喇！

定性機場有恐襲，
有沒諗過個經濟後果香港政府承唔承受到？

不過狗隊會儘量透過CCTV, 現場/受害者身上遺漏皮屑/汗 & 口水等體液/衣物纖維/鞋印/指模/毛髮等黎破案，相信唔難，最怕一連一百幾十單，到時有證據都冇人手。

師傅明白了…

貼得劉sir就話你班on9知咪撚因為貼張鳩野出黎就信晒人講野
屌你老母成班on9係到話樓主貼鳩野
靠你班弱智就冚家剷都似

又係同我十年前啲建議一樣。。。

呢句make sense好多，我信嘅

兇案點搜證係咪點囉
接放學就要小心啲啦

正所謂唔聲唔聲嚇你一驚
勇武請養精蓄銳
一擊即中

幾中肯

嗰條係三毛

唔講張證有冇料到
但內文睇落其實幾有道理
起碼機場捕落單手足呢點真係要防

Q: 機場會唔會武力清場?
自然如果遊客冇曬，記者影唔到相就大可以血腥清場。

Q: 咁如果唔用武力可以點解決機場集會?
3. 最血腥既做法，就係搵鬼使用高武力如燃燒彈襲擊禁區，屆時狗隊會馬上將整個集會定性為恐怖襲擊，只要定性左做恐怖襲擊，無論用咩武力都唔輪到民主國家出聲。如果示威者唔想咁，就委屈佢地要比機場popo更警覺，更努力保護機場安寧，反而機場popo寧願亂，因為班冚家剷早就想開槍，示威者唔想死就要拉住所有打算動用武力既人，係機場，只有鬼係唔怕勇武既後果 – 因為冇後果。

算撚數喇，好多人仲好天真以為警犬唔敢出手 或者個班根本係MON POST狗，812仲死叫你留係機場唔駛走，你唔走咪清場囉，走左咪等下一次囉，呢個唔係一次性運動，但好多人就認為一次都不能退，以自已天真怕血的諗法套落班警犬到，但現實係班警犬係畜牲黎無血性

我懷疑樓主身份，但其實有啲point我都贊成，
最主要係唔好太睇小班狗，
好多時真係佢地為免民意反彈太勁而放我地一條生路

想問下便衣popo冇證係身既話我地可以點做

兇案點搜證咪點囉 接放工就要小心啲啦

到時買張最平機票/standard fare退票
你估和理非無錢同佢玩野呀？

講得非常好

唔使委任證都知你講得堅

劉建明：我都想做好人！！

即係叫大家試下

你真係唔識架wor

你講啲嘢咁無point，叫我點支持你？
推

我想要寒戰既城城....同ICAC一齊查內鬼....

韓國仔係2014年雨革已經有講過
唔係啲咩新術語呢，都係嗰句啦
自己諗清楚樓主講嘅野係啱定錯喇

速龍有無女士？

唔關事 d對答完全解釋到所有疑問

我話冇你都唔信啦

兩年前開post問大學生上網plan
而家就前高級督察
雖然講嘅野有文有路
但你點解釋呢？

派番卧底入警隊

會唔會work

其實都係唔使做過狗都講到啦

機場要呼籲多些老人家去重好。當去過旅行。

唔理樓主係咪真狗, 論點都講得好岩, 當班狗蠢先係最危險

多唔多陳永仁

有d 道理

佢點都會集中捉幾單祭旗

好多popo弱點啦wor
仲要咩呀

玩佢老婆同仔女易玩啲

幾時死全家

起底pls

[緊急分析]法！不！責！眾！

你又話好多鬼 又話會扮示威者捉鬼
我地見到勇武會stop之餘 仲有咩可以做
隨便捉鬼又會比人話係鬼

邊個知啊

警犬唔係好鍾意講證據咩 ?
你畀啲證據嚟睇下先 9 up pin 去其他野啦

警犬話自己好撚勁邏輯架嘛
咪畀野真材實料我睇下囉

大家起樓主底，然後負皮上一頁就得

先唔理樓主身份係咪真係好似佢聲稱咁
樓主所講的確係好符合現實

狗隊比較想解決示威者多過解決問題

有樣野係要講
連登仔真係唔好諗到班狗高層咁低智商

3. 最血腥既做法，就係搵鬼使用高武力如燃燒彈襲擊禁區，屆時狗隊會馬上將整個集會定性為恐怖襲擊，只要定性左做恐怖襲擊，無論用咩武力都唔輪到民主國家出聲。如果示威者唔想咁，就委屈佢地要比機場popo更警覺，更努力保護機場安寧，反而機場popo寧願亂，因為班冚家剷早就想開槍，示威者唔想死就要拉住所有打算動用武力既人，係機場，只有鬼係唔怕勇武既後果 – 因為冇後果

各位小心

一早都話呢個係唯一令狗縮既方法
打份工又有ot又有人打緊係爽
但係邊個想打份工會死?

二怕休班個陣被一小隊示威者係冇事先係網上吹雞既情況下快閃襲擊，真係防不勝防。不過狗隊會儘量透過CCTV, 現場/受害者身上遺漏皮屑/汗 & 口水等體液/衣物纖維/鞋印/指模/毛髮等黎破案，相信唔難，最怕一連一百幾十單，到時有證據都冇人手。

係咪有大6執法人員 混入狗隊

唔需要太理會佢真正身份
考慮佢講嘅嘢是否合理就得
其實佢係代入警犬身份去幫大家諗嘢

睇完好似無睇過一樣，講埋d野個個都知，樓主小心捉你冒狗

你睇

連近日 最出名既 P 牌風向員 「武裝起義」
都話要推

就知樓豬依個POST 係陷阱

劉生果然熟讀共產黨反間計

我只知，一日有旅客落機，都必定安全
就算冇啦，市民嘅目的都達到，走唔走隨得你，留嘅respect ，走嘅唔該第二日去機場睇imax

擺明係想引你地主動出私刑班狗

只要有休班狗受到襲擊 就出師有名

到時民主國家都幫唔到手

內容黎講都幾有道理嘅

幾合理

唔做就肯定無效
係人都知你鳩嗡
警犬要做白色恐怖都拉人+大大聲告暴動啦
元朗變死城都係前一日真係打到仆街
第二日先做到個白色恐怖出黎

Q: 咁如果唔用武力可以點解決機場集會?
A: 連登仔覺得狗隊奈你地唔何，實在天真。狗隊早已經制定一系列方案
1. 慢慢作小規模拘捕: 你地咁多人肯定有大把人落單，狗隊就專揀遊蕩既人，甚至捕係廁所門口，唔用武力，唔比警告，一上黎就拉你然後迅速帶走，反正一般一個popo就可以震攝一百人。只怕示威者永遠一隊10-20人行動，咁就難以下手。
2. 狗隊知連登仔熱衷捉鬼，所以早已制定逆向捉鬼策略，即係派鬼混入，然後鬼喊捉鬼，4-5隻鬼圍住一個示威者指控佢係鬼，到時無論打佢一身或者拉比狗隊相信都唔會有人阻，只會有人掛住拍片歡呼。當稍為清醒既人醒覺點解捉到鬼係交比popo個陣已經太遲。只怕示威者完全清醒唔去捉鬼，甚至提防捉鬼既人，亦準備好任何時候係有人被送去狗隊個陣拉返返去。
3. 最血腥既做法，就係搵鬼使用高武力如燃燒彈襲擊禁區，屆時狗隊會馬上將整個集會定性為恐怖襲擊，只要定性左做恐怖襲擊，無論用咩武力都唔輪到民主國家出聲。如果示威者唔想咁，就委屈佢地要比機場popo更警覺，更努力保護機場安寧，反而機場popo寧願亂，因為班冚家剷早就想開槍，示威者唔想死就要拉住所有打算動用武力既人，係機場，只有鬼係唔怕勇武既後果 – 因為冇後果。
4. 最和平做法就係封曬成棟機場建築只允許可以出示職員證/機票既人進入，示威者被迫留係室外一黎熱，二黎分散方便拘捕。唯一缺口恐怕就係機場咁多出口難以封曬，但同時示威者亦難以突破有popo駐守既出入口。
上面已經有曬order唔會容許機場長久地亂，自己執生。唔好等popo用武力清場，更大機會係玩陰招。

咪郁，放低支鐳射鎗，放咗劉sir先講

都唔係同你警隊鬥
係大家一齊攬炒

有冇可能可以麻包袋武警
因為佢唔係正式香港警察
事後一定唔敢遣責同追究

劉sir 會唔會覺得機場係致命弱點 (和理非最強武器)
因為記者同老外一定會有..
同唔同意可以留守到出警告?

如果係鬼係廁所放炸彈 血腥鎮壓到時一定上曬國際..8964再來...

香港攬炒..不過老共一向寧願同歸於盡都唔會讓步

啱啊
但同一招又唔可以經常用 要知道黑警係日日研究緊戰術

推post嘅用自己個腦分析下啦…啲point似層層但係經唔起推敲

唔好盲目推 要分析好先spread

如果咁啱有幾日狂風大雨
係條街啲證據咪好易無晒

講多d 速龍 防暴 街頭圍捕戰術
同睇左兩個月之後可以比勇武嘅建議

721五大訴求

起底呀屌你老母班連登仔

你肯唔肯定係便衣popo先
自己友都要靠螢光棒做記認 你班友靠whatsapp收張圖就話人係鬼好快打死曬自己友

便衣專門就係玩混入人群 冇得防 自己群實靠得住既人唔好比人有機可乘實際過搵便衣

入機場 不用多說 大家去睇4D吧

香港病左啊 我地去醫番佢

有朝一日
我地會係煲底 除低口罩
對住所有互不相識既人擁抱
再講一句

香港人

已經見唔到佢~~~

我覺得佢言之有物
搵番舊2哥上場 星期日就已經咁大獲
佢講既野都好有機會成真 而且佢都冇叫大家分化乜乜乜 係機場做和理非有咩問題

要推
好中point

POPO內部有無人意識到只有藍絲港共中共俄國北韓呢班人係同一陣營?

佢講既野同外面post內提出過既一樣
佢2017先大學生（？）
咁快前高級狗？

大把學生連搭鐵都冇錢
其實唔係咁有錢架

真 ● 呀 Sir！想問問關於 Q10：

1) 點解有武警混入可以一 d 風聲都冇? 明明好多人懷疑，亦有唔少圖 / 片流出，但係冇哂 noise?
2) 明明差人最怕被取代，混入已經係一大危機，點解現職 popo 住係好似事不關己? 佢地真係唔知過幾年就要同大灣區併合? 佢地知唔知大陸最叻就係過河抽板? 好快佢地就會由武警接管，佢地唔驚?

係, 根據樓豬既風向 + POST 入邊既 P 牌風向員 「武裝起義」既推 POST

好明顯

帶風向

其實有道理,大家唔好輕敵

詳見無間道

優質

咁而加應該點

點知你係咪鬼，上黎分化嚇人？
點証明你已經冇做，同點解唔做

-

樓主呢個a/c都無用好耐喎

721

依樣真

你琴晚訓左 ?

琴日明明 低成本高成效 你選擇性盲目 ?

其實樓主身分唔重要
重要既係真係到point

邊個知啊？

一個招牌跌落黎砸死兩隻
混入影相就梗架啦 唔一定要係出手

雖然張證好假, 但係講既野有道理, 照推

連登係咪長期有狗開po帶方向？

有冇網絡統戰狗隊？

而家成日屌散水撚做乜散水，係咪就係狗仔想示威者返去有借口捉人？

但有d幾明顯下
當然唔係一張圖就得
但絕對可以睇動靜同試探

1. 定性左恐怖活動，血腥清場後，可以大條道理keep住放1000隻實彈狗日夜守機場，和理非會唔會因為咁而卻步黎呢？唔夠人又點停departure?

2.都同意既，但同上怕清場後冇人黎

3.基本上同意你講既野

吾你老母

呢個有機會

如果要係機場大清場之前一定要停哂所有航班同等遊行走哂先得
唔理你熄哂燈先殺人都好 基本上冇可能冇人知
做得出已經係=攬炒

仲有 樓主引導人去搞休班警?
嘩 諗清楚呀 搞完休班警輿論會轉 因為係趁差佬冇哂裝備先打
同平時差佬上哂裝 示威者做弱勢係兩回事

邊個射爆少女隻眼

咪就係 依家講既 潛伏狗囉

依家打手/藍屍用既方法係

用一個潛伏狗 account 開 post
之後就用 P 牌風向員「支持」

你地睇下 樓豬 + 「武裝起義」既留言就明我講乜

政治常識

黑警扮示威者攻擊遊客點算？

機場範圍內全和理非 少好多位比人入
其他地方就分開行動

其實你地真係好熱衷於鬼 嘗試唔好理D鬼好D 你搭緊路障 對面就一排軍裝就話塔你姐
係機場冇可能係人堆塔你

提防鬼喊捉鬼，呢點好重要！！！

Push
講多d it部會做d咩
呢個比較少人知

值得睇同諗嘅文，但係唔好信晒樓主係前popo，反而要諗下如果樓主係真popo，點解佢會想我哋睇到呢啲資訊？

不過點都好，當務之急係唔再諗住捉鬼，但係要提防

劉sir 睇晒內文 分析得唔錯

從來都唔應該低估popo
佢地目標係不擇手段擊潰呢場運動
佢地唔care過程犯咗幾多條法有幾柒有幾多人犧牲 總之毫無底線

唔好再低估popo

sor9ry 我唔係想 quote 你

去左工聯會進修英文

成篇野，講最有效方法月係麻包袋

老實講，信一半

有啲有道理
但唔似真係做過警隊入面嘅鬼
因為心態完全錯晒。

1. 其實鬼比你地仲驚。

2. 鬼最怕係得一樣野: 單獨跟示威者行去無人(例如後巷)嘅地方。因為佢都係人, 佢唔會知道示威者係唔係已經知道佢身份, 跟佢地去無人嘅地方, 比人溶左都唔知。(大家唔好做犯法野)

3. 鬼唔係真係咁professional。好多係臨時拉夫(琴日機場已經好多比人認到, 有個仲連wallpaper 都無轉)。

4. 鬼隊最最最怕係一件事: 有其中一隻鬼比人認到而佢自己唔知 -> 可以比人帶去後巷溶左, 可以比人迫佢做犯法野又影底罪證。只要有一隻鬼衰左上面其中一樣, 成個鬼隊就會人心惶惶。(重覆, 唔好做犯法野)

5. 如果前線醒目, 自己form 一隊team check 人, rules 1) 客氣 2) 無非常實際證據都唔會當佢係鬼 3) 只有好實際證據先會話佢係鬼(搵到"警方專用"walkie (唔好意思唔講得model, 但好明顯一般人係唔會用), 或者委任證), 基本上一定會搵到鬼又唔會傷到自己人。

6. 唔好諗住捉晒啲鬼。只需要係隻鬼唔知情嘅情況下認到一隻就可以。

發覺質疑樓主嗰啲全部都係p牌

推下先

唔覺
麻包袋呢個佢唔引導都大把人想做

都係個句鬼係永遠都捉唔晒
但係兄弟分化左就輸
所以我覺得要提高警覺但係唔好亂捉鬼
不分化不割蓆不篤灰

未就係，支線任務目標達成就開新任/熄機休息啦

要永久置頂
大家警覺

呢個個個都知喎，因為綠色防火衣韓國造

你係前警員喎 , 唔係好鍾意講邏輯講證據咩 ?

有種就畀啲證據嚟 , 否則你只係一個風向員
請收皮

有啲用

日日阻一樣唔係辦法
中心思想係中共手段係冇底線
成日以為中共好有道德係大忌

宜家真係最危險都係最關鍵時刻黎

醒水啦大家

上面講既野幾有point
不過講到唔怕將機場定性為恐襲都要解決示威者就差d

（純理性討論）
言下之意如果有人不斷策劃向被起底休班犬同家屬報復，
犬會大受打擊？諗起都覺得可怕，千祈唔好

推有用post

有心就要plan好d
有穩陣計劃
有路線 唔會有cctv影到 唔留證據

咁無性上邊早就派哂解放軍入黎啦

五年之後又五年，五年之後又五年，廿年都嚟緊頭啦老細！

2014 到 2019，我地唔可以再輸架喇，劉Sir。

我要為我活下去 也代你活下去 捱極也未曾累
忘掉我有沒有在陶醉 若有未來依然要去追
生命太短 明日無限遠 始終都不比永遠這樣遠
不理會世上長路太多 終點太少 木馬也要去繼續轉圈
明明我已昨夜無間踏盡面前路 夢想中的彼岸為何還未到
明明我已奮力無間 天天上路 我不死也為活得好
有沒有終點 誰能知道 在這塵世的無間道
生命太短 明日無限遠 始終都不比永遠這樣遠
不理會世上長路太多 終點太少 木馬也要去繼續轉圈
明明我已昨夜無間踏盡面前路 夢想中的彼岸為何還未到
明明我已奮力無間 天天上路 我不死也為活得好
有沒有終點 誰能知道 在這塵世的無間道
如何能離開失樂園 能流連忘返總是情願
要去到極樂條長路遠 吃苦中苦 苦中苦 熱永不間斷
明明我已晝夜無間踏盡面前路 夢想中的彼岸為何還未到
明明我已奮力無間 天天上路 我不死也為活得好
快到終點 才能知道 又再回到起點 從頭上路

睇番D歌詞原來好中我地D心聲。

有啲講得make sense 聽完諗下就算
不過我地啲嘢都係照做 理撚得啲狗做咩

雖然捉鬼個段有道理，不過真係無乜內部知識可言

推 支持機場全部和理非
一郁手就係鬼

大部分都同意 機場個part 大家真係要留意有狗滲透黎製造恐怖襲擊

1. 都要清架大佬呀 重點係好快就會做野 或和平或暴力 中共必定唔會任由機場被魚肉 721都做得出啦 明知728會多人架 清多次囉

2. 係靠嚇架啦 一係就流血架啦

3. 咪拖囉 係拖架啦 政府都拖緊 點解狗隊就唔拖得

咁好死話哂俾你地知

組小隊 然後接放工?

和你飛

一切听从党的指挥! 推

媽啊 好撚柒啊 樓豬係咪覺得自己好有幽默感，打算幾時去紅館開show?

你睇個 POST 都知
好多人懶過閪, 連諗下敵人係咪想帶風向都懶

一定啦 武警係深圳集結你估黎觀光呀

17年仲係大學生做督察？

一早講一定要組小隊
不過都好多人單拖出黎
冇計

如果有鬼掉彈玩火呢？你覺得佢地真係做唔出？港澳辦開左綠燈架啦「開始出現恐怖主義苗頭」

之後所有外國記者會點看待香港嘅所有示威者？

黑警811做鬼已經揚晒，有人丟汽油彈入禁區仲有邊個會信係示威者做？

篇野想嚇鬼

其實你起佢低就知佢未做過狗隊...
琴日先有隻小學雞扮律師(仲要話係刑事律師)

我同意P 好多鬼
但同時好多真正內部人士都係P 牌上黎爆料

所以唔好用身份去分辨
而係用內容去分

真係鬼嘅, 要班個舊account 返黎, 你估真係咁難??

幾有道理 push

幾好
呢個post幫晒連登仔手理清啲思緒
有好多野其實你企對家角度諗就會知
當然都係好想問清楚 但而家就係玩拿渣手段
你要恰到對方盡 就自然乜野招都出盡佢

有文有路，推

吊价老母

做咩唔做呀呀蛇

有用既野就聽 be water

因住搞錯遊客 我就真係分唔到D大陸人

佢唔係律師咩

咁照你咁講我哋唔可以內鬥互耗
但又捉唔到鬼
機場又有方案
有咩方法出奇制勝？
係咪要短兵相接捉返佢落單打到佢半死不活
好似沙田咁傷殘先有機會？

另外，七一係咪差佬放水？

外國記者？旅客？

當然真相就愈辯愈明，如果搵到證據比外國報出黎，香港警隊正式玩完

有無人可以解釋下：即使有人衝禁區，定性為恐襲就代表啲狗會拉哂所有人or開實彈殺哂機場啲黑衫

推一推 有道理

無間道

係都你條黑皮狗 收皮先啦

問題係而家啲人會聯想到係黑警扮示威者做，黑警喺全世界已經誠信破產，示威咩期間咩衰野都極有可能同黑警有關

有道理就睇，理撚得呢篇野係鄧炳強打
質疑個d好大機會真係鬼

黑警死全家！屌佢老母雖然一早知有武警，但睇完呢個post肯定左仲撚嬲

難聽d講即係有遊客就有免死金牌啦

當周圍有d好忠誠ge狗舊同學，
見到e d post都有有d顧忌

老共寧願見血都唔會想比人知原來自己有個唔識郁既春袋
如果係廣州上海D機場比人圍 早就打大交

佢講做過嘅野咪劉建明做過嘅野囉

劉sir出山
香港警察 吞槍自殺 嘅典範

俾我都唔驚，得把口

利伸：唔鼓勵做犯法野

支持劉德薛參選

喺機場玩火同喺街前玩火差好遠掛。。。

at least都shoot to kill啦

我覺得要樓主張證加埋會員名同ID先好信

咩叫韓國仔

但要認清真遊客定扮成遊客既人
唔好見人成堆行李坐晒係度等就以為係
佢地可以扮成任何人
總之一定要有警戒心 留意身邊發生咩事
長守一個地方就會戒心下降 大家互相提醒啦

我有一問

有無方法令popo倒戈幫示威者？

打錯字啫，又無錫春袋。

自己思考下合唔合理 佢嘅身分唔重要

似係帶風向, 講D野有真有假.

講到尾, 都係disinformantion

唔敢話做唔出

但你代入返做鬼嘅心態
宜家好多cam 影住
佢眼就得一對
佢唔會同時望到晒周圍
所以佢都會提心吊膽
唔知自己一舉一動會唔會比人影住

同埋你見網上起底幾咁快
做鬼嘅, 亦會驚唔知會唔會比人影住仲要起到佢底。
如果真係做左啲好癲嘅嘢, 真係一哥都未必保到佢。

我就覺得數量唔太多，太多會易穿煲，夠俾差佬輪流放假就算

佢清機場，其實就係攬炒，示威者目的都會達到。
但係攬炒最高境界係攬炒之前
重點係if we burn, you burn with us.
所以只要有個人數既基本盤，我唔認為佢地會定性恐襲

其實狗派出多d鬼仲好
鬼做激d，放火掟磚做多d
等佢地企前d,最怕佢哋唔派鬼

比你地吹漲
自己google劉建明係咩人啦
大大個劉德華個樣都出埋黎
成個post係幫緊你地分析 要你地用下個腦咋

委任證冇說服力
但講得有道理
照推

唔洗信 老屈左示威者先 暴力清完場再講

推唔好捉鬼
反正捉唔哂
仲易俾人分化或者反屈

咁我又覺得，如果真係要玩既，可以眾籌。

有幾日係地鐵站到執到幾千元散紙留俾勇武學生搭車走，所以錢應該唔係問題，反而有無人真係會咁玩，如果有，機管局 or airline會唔會突然改Rule？

未cutArrival deprture 咪有遊客law,唔洗睇

大把戰術post討論過啦 道理個個都知
打得過就打 打唔過就跑
但好多時打得過就唔打 打唔過又唔跑(或被阻住) 神仙都難救

更大問題係缺乏現場消息傳達同組織 不過依個又係死症
每次都唔識既人要點有效地溝通(起碼要媲美popo每人有耳機即時通訊)真係冇計

幾有意思 推

你比盧偉聰張證我都照入，唔洗又白色恐怖

仲要尋日記招話
臥底唔會做犯法野
所以真係大家有咩拍片啦
做左犯法野都有証據
搞到大大獲就可能點都要做樣交人

見集督察唔係要3年先升做督察
你高級要幾耐先升到？
同兩年前你開post問大學生4G上網係咩回事？

我知呢個想法天真，但我想問下。

明居正話過，中央當警察係白手套，用完就掉，popo知唔知尬？

100%係五毛打手開po，先投其所好，再滲透想發放嘅訊息，訊息就係機場好危機

現在D抗爭者好和平, 鬼危險性唔太高啦

夠曬啦 只要美帝唔插手
鎮壓香港人夠曬

冇錯！
勇武要組小隊！

人地咪講左有秘密通道出口囉
叫晒所有真遊客去T2都得啦

自由發揮啦。

我都係咁諗，其實係一場賭博，兩方都好會擔心對方發癲，所以結果會係大家都好克制。

我唔明呢種恐襲理論，所以先想問下，我唔係相信阿！

推 有用

制造文宣話上面會用每日150日名額係不久將來用3個月時間用武警取代香港popo?

我同意既，萬一有證據證明係鬼喺機場自製恐佈襲擊，比全世界知，咁警隊可以正式解散。

但要用血，同時間去比非同溫層外國記者證實囉

睇完覺得好不安
尤其是係幾隻鬼屈示威者係鬼果part
樓主有冇提議

樓主身份係可疑 但內容唔係鬼

叮囑要維持機場安全 入面有假扮示威者既狗會帶頭攪事然後等班狗可以拉人都係有用提醒

仲有因應狀況唔俾人入機場 喺機場外設搜查區 要出示證件或登記先放你入 限制入機場人數都係之後極有可能會做

點解一個明顯中學生扮警察嘅post
(自己起樓主底啦)
大家都信到十足十???
大家幾時連小小理性思考都無??

仲一大班人話邊個反對就係鬼

響機場。邊個郁手邊個就係鬼！

哈, 笑了, 突然有人衝出話我喎
你地點解唔傾下策略先 ?
你此舉唔會太 ON9 咩 ?
潛伏狗你自己出嚟柒呀 ?
你個名我已經加左入 database , 多謝你自己現身喎

７２１ ８１１

都有一個可能性係和平入黎(藍衫唔上裝) 警告之後一個一個慢慢拉走 尤其係坐係離境大堂嘅人 建議聽到警告就先走 之後去邊再考慮

咁arrvial?
同埋佢對遊客嘅公告一定要公開講我哋都可以收到
好似琴日咁佢一話cut機大家都一家會收到風再部署

你係黑警你會唔會特登射錯9坐既人？

1) 保密做得好真係吹佢唔脹 分分鐘前線都未必知得高層知
2) 早幾日都好多popo攰到仆街post 依家冇曬 你話啦
取代係後話 但武警可以解決popo染眉之急 抗拒唔到啦

成段野大部份都係自問自答,阿媽係女人既文黎啵 我唔信咩高級督察咯
完

大學生淨上網plan

請善用起底功能

呢隻劉華都係P街泥

我意思就算有好多鬼
仲之機場有遊客，佢都唔敢大規模清

好合理呀佢講既野，邊個在乎咩身份講。

要諗諗對策

雖則你身分未必真
不過講啲野都希啲道理
希望大家睇下
推

仲有狗屋怕佢屈搶槍

去機場坐 警惕地靜觀其變
同埋組隊

勇武既就自己發揮下 唔好係機場勇就得

叫撚咗呢個時候唔好聽歌，有啲人又咪照聽
自8.11之後 我諗好多人夢遊嘅時候見到啲人戴耳機都會驚架啦
大家盡量忍一忍啦

請善用起底功能
呢條係犬臥底黎

好難信，樓主又唔正面回覆自己嘅大學生po

連登好多人分析能力係零。

樓主呢D on9博出位

推
希望樓主可以分析到更多可以以局內人身份
分析拆到局既可能性比大家知

Popo怕唔怕錯手打死人? 有冇諗過萬一打死人會點拆?

有無可能用7.21或以前嘅事拉仆街鄧落台？

講多樣野
好似琴日和平sit in 佢地先會一早混入去

如果係比較激嘅示威
佢地都會企側邊或後少少
到action 先走上前拉人
因為佢地如果長時間企前排
會比記者影到佢地有份參與破壞

所以機場真係要和理非形式，留意住唔可以被狗混入人群後突然用武力破壞機場或傷人，唔係會被狗話恐怖襲擊

劉名

大家與其花精神捉樓主 不如捉Mon post狗 哩個post點會冇

咩叫做有道理唔使理佢咩身份?

定期散水，一定要有4-5個同伴

一定要推

呢d真係睇完就算

噢 , 爭啲睇漏左你依隻 潛伏狗添

一隻「武裝起義」
另一隻係你
兩個咁出名既風向員 帶同一個風向

樓豬個 POST 果然係陷阱

呢個就係你目的？要勇武同和理非切割？鼓勵人組小隊襲擊休班警？得啦明曬啦

/如果遊客冇曬，記者影唔到相就大可以血腥清場/
/只怕示威者永遠一隊10-20人行動，咁就難以下手/
/派鬼混入，然後鬼喊捉鬼...只怕示威者完全清醒唔去捉鬼，甚至提防捉鬼既人/
/努力保護機場安寧，反而機場popo寧願亂，因為班冚家剷早就想開槍/

完全和平
不捉鬼
黐實遊客記者

所以我地始終都一直冇贏過

改裝廚房常用的壓力鍋，將黑火藥、鐵釘、滾珠軸承等放入壓力鍋，製作成殺傷力大的「壓力鍋炸彈」

怕休班個陣被一小隊示威者係冇事先係網上吹雞既情況下快閃襲擊，最怕一連一百幾十單，到時有證據都冇人手。

account就肯定有架啦
開post就就算狗隊冇中共都一定有
應該話中共最擅長 不過又係冇得查邊個係 只知道有

求其整張假委任證就話自己係前高級督察

Q: 狗隊其實有冇弱點?
A: 狗隊天不怕地不怕就怕一被取代，不過暫時武警同志幾幫得手，大大分擔狗隊workload, 所以未有怨言。二怕休班個陣被一小隊示威者係冇事先係網上吹雞既情況下快閃襲擊，真係防不勝防。不過狗隊會儘量透過CCTV, 現場/受害者身上遺漏皮屑/汗 & 口水等體液/衣物纖維/鞋印/指模/毛髮等黎破案，相信唔難，最怕一連一百幾十單，到時有證據都冇人手。

劉sir 出院啦？

我兩登加埋上撚左過十年，起埋我高登ac慢慢睇丫笨7
我睇你似鬼多d wo

自己分析

我冇引導 我只客觀地指出弱點

推爆

咁自己可以分析消化，你上網又係咩身份? 邊個知?

哈, 明眼人就知你想抹黑我啦

我一定好驚啦

估唔到你班廢柴黑警真係咁廢 , 老屈我都搵少少證據
成日學人講證據, 原來最終又係無證據咁屈人

P牌仔

同意老共不擇手段...唔會白白送條女俾老美..送俾老美都要毀佢容先

D狗係咪好驚有獨立調查委員會？

黑警扮遊客挑釁又點算？

唔論到你P牌出聲

你睇 又一隻潛伏狗 幫樓主鞏固風向

連武裝起義呢隻著名三毛都撐你，樓主成功感化到一個三毛

千萬唔可以用武力
尤其對支持定反對嘅遊客
警察扮嘅鬼一定會嘗試煽動

劉sir你唔係自轟頭自殺既咩？之後癱瘓左

輿輪戰重點: 無辜

企圖謀殺女示威者，好似一哥二哥話一定保+歌頌

一於朝9晚9，日日輪流機場揾節目。 小數怕長計，唔駛多，如果每日少左20班機升降，條數都唔野少。
和理非 和你飛

大把, 我依家一隻一隻 記低入去 database

鄧你可憐
擺到明放張角色相，一邊角色扮演嚟開個分析post
個個當你係上連登自爆嗰啲
痴線
不過而家風頭火勢，多新會員多真心膠都在所難免

我認同香港既國際形象係而家唯一仲可以咬住政府既方法。

反而我想討論下，即使有人/鬼做左啲過火野，例如衝禁區，其實都唔會發展到咁大獲，要拉哂所有人，我會覺得只會係衝果小部分人有性命危險，咁問題又嚟啦，鬼會唔會陪你一齊衝先？唔會囉。所以只要大家堅守信念，唔好做任何過火行為，其實有鬼都無用。

原過講到話會小小咁捉，應對方法就係唔好一個人去人小既地方

阻止 凡一切機場內既暴力行為都要阻止
不過其實攻擊遊客太明顯啦 示威者完全0動機
係做都扮遊客攻擊示威者啦 遊客有動機

有point既咪接納囉
自己都要分析

都係個句 我以前無得揀，我而家想做好人。

唔俾你個AC HACK返黎嘅咩樓豬，寫ID呀，P牌仔都識啦

大力推，好有用

起吓開post條撚樣底啦 2017年問大學生電話plan，2019年做過高線督察、卧底？屌你以為自己係周星星咩？

呢啲咁嘅連登account，marketing agency養住大撚把，俾錢就買得嚟用。咩叫做唔理佢身分？佢身分咁可疑，擺明別有用心

以鬼捉鬼就係你 啱聽咪聽 唔岩聽咪算 係到搞分化

幫手係出面post 洗版

想問 班狗怕唔怕多人就難清/唔清住？

機場如果每次癱幾個鐘就走 你又點睇？

收皮啦，同為p牌仔但恥與為伍，好低裝

劉sir
你覺得運動成功後
狗隊會點 eg速龍呀 二哥呀 果d

永遠組隊行事

你地幾個有冇另一句 ?

唔駛咁驚喎, 我依家就係收集緊你地集團有乜野 account

唔好要我等, 快啲一次過圍我啦

點破鬼喊捉鬼？

唔好浪費時間捉鬼
提高警覺去保護自己保護機場

Lm

屌 唔理你係咪真係前狗狗 講既野真係言之有理

唔理鬼唔鬼 總之不報警
喺機場要零勇武 純和平

中共仲有一條終極底線係維穩 above all other objectives
當威脅到穩定 走資etc都可以忍痛犧牲

多謝協助屌鬼

五毛
搵多兩個ac黎jer鳩我啦❤️

你睇啲mon post狗，即刻嬲嬲豬

我只可以話
你地係執法上係專家
但係管治上同政治上...都係算吧啦
你地個遠見可以話得3日最多
明哲保身保平安先係上策
好多野做到咁揚出到國際外交
就唔係你地果套野可以搞得掂

以為自己上左非洲既forum

如果用恐怖分子
香港人可以去外國申請難民資格
另外 仲可以令香港金融玩完
所以你覺得敢唔敢講 根本中共頭都大埋
而家警隊西環管 根本就唔撚識管 用支那高壓式管香港人 根本就傻閪先咁諗

有無辦法令警隊內訌？

我又冇屌佢，問清楚咋喎
睇左我大灰熊咩料先，係道幫左好多手足 話我係鬼

你依啲咪因人廢言囉
明明樓主講嘅嘢好合理
唔知邊個冇獨立思考呢小學生都上連登

強帖！

唉, 希望人人都好似美麗華條片個主角咁強悍

如果冇人殺/傷狗, 但恐嚇啲狗/家屬有冇效?

推左先

推 帶員工證或學生證 ？

有無辦法 令警隊內訌？

威脅到維穩就乜都做得出
或者咁講 最盡都只係定性做恐怖襲擊

同721一樣咁打擊囉

咁如果係示威區當中發現有狗
咁我地點處理？

起底: 兩年前嘅post 仲問緊入大學野 > 兩年大學畢到業? 菲律賓大學?

OK，我唔因人廢言 :

內容: 比較有條理咁整理出用常理推斷就諗到嘅野。一D警犬內幕都冇

結論 : 我尊你嘅言論自由，要同樓主吹水，請大家用不推文回覆。

附上個人睇法: 樓主都係想呃like引人注意攞成功感Je

一睇就知委任證是假的
但內容是真的

不過講既只係常識

我講一次
你地自己分析理解

依家佢地個做法係
1) 由潛伏 account 出 POST 帶一個風向
2) 由幾個 P 牌仔出嚟 鞏固風向, 製造支持既假象
3) 阻住佢地 / 質疑佢地 佢地就唔識用論點反駁

「武裝起義」就係近2 星期 勁出位既風向員
要留意依班人既風向 係咪同 樓豬風向一樣
一樣既話 , 99% 係集團式帶風向

簡單D 武唔好郁機場，機場等和理非搞，其餘一切不變 核爆都唔割

幫幫手做低林奠條柒婆
一齊送佢番大灣區

到時咪mak大眼講大話 你吹佢唔脹

你啱
請用不推文回覆

可摸耳簡單啲總結下：
1. 機場唔好勇武，唔好落單
2. 私了警犬

??

係機場定性恐襲 已經達成左50％攬炒

721
811
612
用暴力就好大機會係鬼
Popo唔驚你暴力 最驚你和平
推比更多人睇

樓主咁高汁 咁有冇提議

狗sir 我行街帶左豬嘴 請問算唔算攻擊性武器

所以話咩人多就安全 唔敢清機場真係天真過天真嬌

其實就算樓主唔show 證，有正常智商都會覺得果d point係冇錯

我仲恥呀，講得出咁嘅野一係無腦一無五毛

屌 樓主講到咁明係扮劉德華
仲走去分析佢係咪扮警察
jm9

比楊錦榮打死

因為隨時可以headshoot

講才智講團結, 我哋冇一樣輸俾狗
要比, 就爭在經驗同架生, 而且佢哋仲可以無限咁用又唔洗負責
而家我哋嘅優勢只係贏到個彩, 叫做有大部份民意支持, 但實質乜都未有
尋日停咗半日機場運作, 算係入到少少肉, 但5大訴求仍然０回應, 仲有幾百個手足俾狗捉咗
唔知場仗會點發展, 即使如樓主所講, 我哋依然唔會放棄, 只要仲有一口氣, 都要守住香港, 香港人, 加油!

最怕有 po鬼/黨員 放雞尾酒引特警開槍
共慘黨有咩做唔出

同埋集體行動+be water

你估唔到幾時有鬼搞事

現場鬼喊捉鬼呢？

pish

重要
2. 狗隊知連登仔熱衷捉鬼，所以早已制定逆向捉鬼策略，即係派鬼混入，然後鬼喊捉鬼，4-5隻鬼圍住一個示威者指控佢係鬼，到時無論打佢一身或者拉比狗隊相信都唔會有人阻，只會有人掛住拍片歡呼。當稍為清醒既人醒覺點解捉到鬼係交比popo個陣已經太遲。只怕示威者完全清醒唔去捉鬼，甚至提防捉鬼既人，亦準備好任何時候係有人被送去狗隊個陣拉返返去。

你講嘅野同我聽返黎一樣 撐你提出建設性

利申：屋企家族好多當差，大至總警司 細至PC仔，中間一大堆o記 坦克 學堂教官，多數偏黃 少數深藍

部膽機係咪真係咁正

全部P牌 話返我轉頭 劉建明又唔識

高質post
推

推，大家細心分析下，冇懷

好老實，唔好輕視對手係真既，因為原來潛入兩個月咁耐，而班狗喺呢方面係專業，好難防

關於機場，要諗下對家有咩方法去解決和你飛

你話快閃拘捕我覺得比較難，因為機場最多cctv，亦人多

仲有，次次班狗柒完，就會好多善良既狗出post，去踢爆已經爆咗既部署，呢點係引導連登仔，好似尋日良心地鐵職員，我朋友係機場海關etc

所以你地自己諗信唔信

認得樓主啦 科大仔黎 講咪講囉扮警狗做咩

好正路既post

講野有道理就得啦
對popo黎講 和平冇你乎 暴力就有計傾

一個二個都冇撚腦
連登真係child登

張證我上網搵點加
其實你識唔識劉建明

綠色衫防暴

同我諗既一模一樣
多謝你寫曬出黎

有冇方法可以分化武警/港警

比多D錢囉 香港政府出8萬 你就出10萬 連宿舍 & 長俸 & 鐵飯碗

定性恐襲鎮壓拉人？
原來係popo想攬炒同助攻

Btw，樓主講得啱，機場唔好勇武

有心可以起下佢地開過咩post
睇番d五毛狗想導人去咩方向

大佬呀, 警犬咁多IT犬, hack 個 account 返黎出post 帶風向容唔容易呀

推俾更多人睇到

就算真係清算 都未必清算中自己 博囉唔係點
得毅進唔通真係做看更呀

好辛苦 劉建明都唔識

想問如果捉到韓國仔
佢地身上會唔會有袋passport?

總之一句
唔好浪費時間捉鬼

我好懷疑擺上weibo仲多人識劉建明

樓主呢個時候做假膠扮警狗有咩意思

有冇可能t1 t2 一個游客都冇？

獨立調查

或者你係李家誠，俾到個不能拒絕既offer

以後出黎夢遊就搵現實朋友親友一齊組隊打副本保證沒鬼
宅男沒朋友就做和理非就得

有道理，推

但比人起左底班狗一定會比人清算
佢地真係唔驚wo

或者鎖機場，得番遊客會易操作d

睇完呢個Post
令我回想起抗爭初期
有條友話自己係黃絲警察
教大家玩塞鐵

講真
行外人先覺得合理
知內情嘅
就知唔合理

自己睇下我上面講做鬼嘅心態同怕乜啦

原本狗隊不嬲大型群眾活動都唔會陀槍 6月開始特別俾所有防暴嘅都可以陀槍 其實係真係有上彈定靠嚇 混亂之間真係唔驚有人搶槍咩

分開行動未必等於切割既

不過和理非都要升級
最少真係要向勇武果邊靠攏

狗隊天不怕地不怕就怕一被取代

好有道理
另外想問警隊本身點對制服左嘅人,有咩指引
依加拉左禁落地都行私刑 打爆你頭 用棍狂毆
影唒片有證據 d狗都話未必係真,要review
其實好多野都係咁
監警會係人都知無撚用
係咪真係警權過大到佢地完全任意妄為都無後果？市民除左殺狗有咩可以做？

都無用 team與team之間又無聯繫 如果另一隊成隊都係鬼你唔會知

有韓琛比料可以升快D

可供參考 推

自己睇下我上面點覆啦
如果係有道理
又駛乜扮身份丫...

就係見佢講嘅嘢
同警隊內部嘅運作
有太明顯嘅出入先提提你地...

偏黃點解唔辭職？

如果我話你唔係真香港人應該好多人同意

嘩又好似講到撚有道理咁
想知你有無prove先
否則同樓主講嘅可信度一鳩樣

救人緊要

扮劉德華？

爆多樣 天水圍分區指揮官 退左休嘅唔係好多個

喂見到劉建明張證 係真香港人會明架啦

但機埸打交一定俾和理非禁住
唔通又玩721 無差別? 咁就攬炒囉
利李袋鐵通? 好似尋日咁塞到行唔到...做野好似比較難

唔通成班福建大軍坐飛機黎機場? 不過玩突擊機場又好似吹我地唔脤

有更多證據顯示衝擊狗屋係黑警自己所為

原po:

有無巴打有原圖證明唔係改圖？
如果循黑警自己制造暴動 有機會幫義士打甩暴動罪？

想問問犬仲有無諗法律果方面既影響
宜家爆左出黎有犬扮勇武前線

原則上，成條公安條例係唔用得咁滯
犬有無諗過呢個問題？定係真係癲左
一定要9月前完全鎮壓？

至撚重要既野一定要推

搞乜呀 熱門一個機場post都無 今日機場見

老老實實以家真心暫停勇武
以家最煩係佢地現場無啦啦禁低你
佢出左一次就唔怕第二次架啦

記住，尋日支那出到聲要打恐襲，所以而家要開始push我地繼續衝，班狗先有機會借恐襲出手，呢樣係好仆街。你諗下點解外國咁難插手新疆，因為支那係反恐

呢段時間先集中癱瘓機場，818，勇武休息下先

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

上頭就肯定唔想架
但下面唔聽勸 咪踩鋼線式博囉

萬一打死人可能就整成個獨立調查委員會先 再慢慢算
不過第一件事係中共D網軍會全力擾亂視線 & 封鎖消息
牆內就work既 牆外唔知

btw就算警隊崩咗
都唔係得返黑社會
依家不斷放假消息，就係怕警隊崩，黑社會又唔認數
最後只可以挑動中港仇恨靠民眾鬥民眾，福建佬就係一個例子

重點 唔好落單/救人
捉到鬼現場處理

2017仲開緊求大學生淨上網plan
2019就話resign左係spi?

唔理身份真定假 講既野真係好岩 做得邦板點都有degree

pushhhhhhhhhhhhhhhh

個個月咁多錢 搵鬼退

咪自己代入下做鬼嘅角色囉

警隊係唔怕你地好明目咁捉鬼
但最怕你地暗地裡捉到佢
你地要信晒樓主講嘅
以為警隊做鬼嘅, 什麼也不怕...

同埋我無話可信啲。
你可以唔信
但我唔會吹水話自己係邊個邊個囉

自己諗下點解呢兩日又扮律師又扮警察??

多謝分析 ！

原來班狗可以玩陰招 ， 小心為上！

個個都知每日唔見幾多錢
冇可能任由示威無日無之 一係示威者冇癮停 一係靠打手網上面吹風 一係清
總會係其中一條路 直到機場清曬 再入只會再loop

高質推

//屆時狗隊會馬上將整個集會定性為恐怖襲擊，只要定性左做恐怖襲擊，無論用咩武力都唔輪到民主國家出聲。//

其他唔講 淨係講呢段
中共已經吹到係恐怖主義
如果搵鬼衝禁區 就場戲就足

Tatically分開行動比你講到切割

唔理你係邊個 都講得合理就會聽

佢地會煽動, 但未必會帶頭搞事, 但警察內部既野日日變, 邊個知?
假如機場封左一星期, 搵人做死士衝入機場禁區老屈示威者, 再清場, 唔排除都係方案之一

嚴格黎講係道具(P過)
其實我冇覺得會呃到人
我assume連登全部人都識劉建明

上喺呢個post留過言，補充多少少

客觀事實：
係咪鬼，我唔知亦唔肯定。未到反艇嗰刻都唔會搵到真正深藏不露嘅鬼出嚟。喺呢度，大家都係一般人，希望大家唔好過份自信。幾多行走江湖嘅大佬都會衰，試問講蠱惑、講挑通眼眉，呢班人亦唔可以低估

樓主講嘅嘢係有合理性，乎合你本人意願，自然好易聽得入耳。其實佢有良好嘅換位思考同表述能力，基本上唔需要標榜前警狗身分都會有一定數量巴打支持。更值得期待嘅係佢應該利用佢嘅身分、經驗，分享更多戰術部署資訊。所有警狗都會輪住接受PTU訓練，呢方面嘅資料比外人都可以做到嘅常理分析更珍貴

你唔駛問佢
樓主假的答你唔到

我可以答你
法律上佢地無問題
--- 只要佢地無比人捉到(例如影到)佢地有參與過暴動。

法律上警察或undercover 只身處現場, 沒有實質參與, 係唔算有份暴動或集會的。

比人捅個個係任達華

而家得強國人會睇港產片
香港人個個睇Marvel

咁你有冇咁有心機開長文post先，冇就尊重下人啦

差唔多啦

睇樓主張證膠p到咁樣，件事發展左咁耐依加先黎馬後炮，好難唔懷疑佢別有用心wor

傻系

首先要成功 真係冇人知會點

劉建明唔洗理佢, 閱讀理解零分

搵朋友組隊係最好

屌
真係咪玩捉鬼呢d破敵0自損1000做法
分分鐘捉到自己人

miss左？

毅進仔係咁上下架啦
8萬蚊個月邊到搵

難道 popo就無 弱點？

我地需要popo 崩潰 先可以攬炒！

所以我唔肯話一定無可能
因為警隊已經唔係以前嘅警隊

但如果...只要有一個, 比人影到佢有做過搞事份子, 又比人起到底真係警察, 咁警察會好大穫。

唔好諗話會保住佢。保唔到的。
因為將來政府告示威者時, 示威者會用黎做defense , 法官會直接summons 個undercover 上法庭, 即係會skip 晒警察同DoJ, 直接帶佢上法庭。所以政府無方法去保。

如果佢明打你咪跑走 佢同你嘈就難D啦 講廣東話就扮唔成

首先你要確定佢係狗 依樣都夠你煩

劉律師 高質

推
勿忘721 811

坐等第一單麻包袋

非常同意其中一點
機場入面只有POPO夠膽搞事, 因為無事端就無藉口入我地
大家係機場一定要和理非, 帶頭搞事的肯撚定係鬼
咁樣並唔等於割蓆 , 只係機場交俾和理非, 市區交俾勇武派

堅？

係咪已經冇人識無間道
我本身淨係打算當開場白用 咁多人同我拗張證

幾真，推一推

同意，唔能夠再用基本道德標準望而家個政府同狗，咗維穩，佢哋咩都做得出

推上現場

善用起底功能

唔好特登捉
除非佢好蠢地暴露咗身份先往死裡打

又係扮哂入邊啲人

正 聽出耳油

成班on9淨係識challenge 身份
又話唔make sense
舉個例子入機場可以搭巴士可以搭的士仲可以揸車
依家屌人點會揸車又要橋費又要泊車又油錢咁on9 唔make sense

好明顯樓主只係提出問題brainstorm比大家諗下

推，有道理就得

狗係未唔可以紋身？染金毛？
要搵鬼其實唔難 睇下勇武會唔會做呢

比個👍你

其實班狗已經想殺人瞄住頭射
只係唔係用實彈咁解

屌你, 你要分析討論無問題
但好多巴打比你呃左
以為你嗰啲真係內幕
(大家以為你真係做過, 只係唔想自爆先用假相)

好多仲要信到十足十

[置頂] [上線啦!!!] 夢遊機場 Online攻略

出咗好多
冇人睇
有咩唔尊重？

推呀

同埋機場清場冇人講過話一定要狗嚟做，大家可以參考下721同福建佬

Post得劉建明你覺得我係真心想扮?
喂我點知堂堂香港人壇 D認知連大陸人都不如
講真你問下王志民識唔識劉建明佢好大機會識

推post, 無論你係咪真都好，有道理

而家太多人覺得狗蠢或者做錯野。憤怒同小勝利(或者太多人想贏了)好容易令輸緊既人失去應有既判斷力，上面唔係散水中計黨，而係對家可能既策略

大大力推

你咪劉華？

嬲撚到呢

好中

你明唔明重點呀
言之有物呀
洗乜理仍點解要扮劉華??

舉個例有巴打明玩野出POST我係習近平你問我答
傻都知係扮, 但如果佢POST入面講到合理,有建設性既野, 一眾巴打一樣會BUY
唔通你仲去深究佢扮習近平咩居心咩

唔通po張乜都遮既證出黎就信到十足咩

大家只要提升Alert就Okay 唔洗捉鬼

示威者有共識唔搶 或者應該話佢恨不得你搶 搶完其他狗都可以開實彈
都係一樣道理 代入返狗 諗下邊個最想見到搶槍 邊個最應該怕搶槍

好明顯樓主想水人信佢吹出黎嘅嘢
多過大家一齊分析啦
仲要不停推

我quote返我上面留言

---------
但你代入返做鬼嘅心態
宜家好多cam 影住
佢眼就得一對
佢唔會同時望到晒周圍
所以佢都會提心吊膽
唔知自己一舉一動會唔會比人影住

同埋你見網上起底幾咁快
做鬼嘅, 亦會驚唔知會唔會比人影住仲要起到佢底。
如果真係做左啲好癲嘅嘢, 真係一哥都未必保到佢。

--------
但如果...只要有一個, 比人影到佢有做過搞事份子, 又比人起到底真係警察, 咁警察會好大穫。

唔好諗話會保住佢。保唔到的。
因為將來政府告示威者時, 示威者會用黎做defense , 法官會直接summons 個undercover 上法庭, 即係會skip 晒警察同DoJ, 直接帶佢上法庭。所以政府無方法去保。

--------
1. 其實鬼比你地仲驚。

2. 鬼最怕係得一樣野: 單獨跟示威者行去無人(例如後巷)嘅地方。因為佢都係人, 佢唔會知道示威者係唔係已經知道佢身份, 跟佢地去無人嘅地方, 比人溶左都唔知。(大家唔好做犯法野)

3. 鬼唔係真係咁professional。好多係臨時拉夫(琴日機場已經好多比人認到, 有個仲連wallpaper 都無轉)。

4. 鬼隊最最最怕係一件事: 有其中一隻鬼比人認到而佢自己唔知 -> 可以比人帶去後巷溶左, 可以比人迫佢做犯法野又影底罪證。只要有一隻鬼衰左上面其中一樣, 成個鬼隊就會人心惶惶。(重覆, 唔好做犯法野)

5. 如果前線醒目, 自己form 一隊team check 人, rules 1) 客氣 2) 無非常實際證據都唔會當佢係鬼 3) 只有好實際證據先會話佢係鬼(搵到"警方專用"walkie (唔好意思唔講得model, 但好明顯一般人係唔會用), 或者委任證), 基本上一定會搵到鬼又唔會傷到自己人。

6. 唔好諗住捉晒啲鬼。只需要係隻鬼唔知情嘅情況下認到一隻就可以。

民間有傳聞話督察你會出選下一任特首 請問係咪真架

點解前督察，唔駛交番張證出黎既？

咪撚quote樓主啦係咪弱智架

所以我一直都講
切勿輕敵
切勿輕敵
切勿輕敵

警隊就算係爛船，但都有三分釘
畢竟始終都係"紀律部隊"

現時係世人眼中
前線既示威者係有頭腦，但靜係只得頭腦
講勇武，你地"而家"拍馬都追唔上 上一輩
更加唔好拎外國既示威者黎講

我都好懷疑而家d 中學大學係咪再無人打架呢樣野

我靜係諗到用"温和勇武派"黎形容而家既勇武派

推
林鄭 黑警 冚家剷

有咩方法對付班速狗 除左落單狗之外

機場要提防臥底，尋日已經有，日後更多
所以就算自己單丁都要等d人聯群行動先跟住去
如：洗手間有一大班人去就趁機去埋，起碼有事上黎可以求救

法律? 咩係法律
popo就係法律

17年仲問緊大學學生plan 19年就前高級督察？

福建佬當黑社會啦
唔係個個勢力都要比名

起身出機場喇

正確方向
所以818真係無再遊擊 留守
Keep 住一邊和平，等狗不能驅散
另一邊就小組繼續自己信念

813

推到每個前線都睇到

612 721 811

屌你 錯手負皮咗

咁想問點拆鬼個問題？

樓主依個POST真係引到好多弱智出黎

而且仲引到好多 POPO a/c , 叫人唔好推果D, 係咪身有屎? 俾劉建明講中哂你地部署?

Google下劉建明 其實我冇打算呃人 我以為大家會知

幾有道理喎

高質

都係嗰句，切忌輕敵

幾時有講過post 張遮樣嘅就可信??
根本如果唔係內幕
就直接講返係個人推測
再大家一齊討論

唔好落單

「另外好多連登仔妄想加密就可以避免比popo睇到，已經唔止一次笑到IT popo claim工傷。」

how?

嘩2000年個陣未有marvel架 況且無間道肯定唔輸marvel

推, 唔好講多過做, 伏佢啦..

合理推論，推

幾同意

PUSH

樓主個post引到幾多弱智出黎
靠連登仔真係冚家剷

救得一個得一個
樓主假身份
只係佢個人推論

下面係我之前嘅留言

-----

但你代入返做鬼嘅心態
宜家好多cam 影住
佢眼就得一對
佢唔會同時望到晒周圍
所以佢都會提心吊膽
唔知自己一舉一動會唔會比人影住

同埋你見網上起底幾咁快
做鬼嘅, 亦會驚唔知會唔會比人影住仲要起到佢底。
如果真係做左啲好癲嘅嘢, 真係一哥都未必保到佢。
------
但如果...只要有一個, 比人影到佢有做過搞事份子, 又比人起到底真係警察, 咁警察會好大穫。

唔好諗話會保住佢。保唔到的。
因為將來政府告示威者時, 示威者會用黎做defense , 法官會直接summons 個undercover 上法庭, 即係會skip 晒警察同DoJ, 直接帶佢上法庭。所以政府無方法去保。
-------
1. 其實鬼比你地仲驚。

2. 鬼最怕係得一樣野: 單獨跟示威者行去無人(例如後巷)嘅地方。因為佢都係人, 佢唔會知道示威者係唔係已經知道佢身份, 跟佢地去無人嘅地方, 比人溶左都唔知。(大家唔好做犯法野)

3. 鬼唔係真係咁professional。好多係臨時拉夫(琴日機場已經好多比人認到, 有個仲連wallpaper 都無轉)。

4. 鬼隊最最最怕係一件事: 有其中一隻鬼比人認到而佢自己唔知 -> 可以比人帶去後巷溶左, 可以比人迫佢做犯法野又影底罪證。只要有一隻鬼衰左上面其中一樣, 成個鬼隊就會人心惶惶。(重覆, 唔好做犯法野)

5. 如果前線醒目, 自己form 一隊team check 人, rules 1) 客氣 2) 無非常實際證據都唔會當佢係鬼 3) 只有好實際證據先會話佢係鬼(搵到"警方專用"walkie (唔好意思唔講得model, 但好明顯一般人係唔會用), 或者委任證), 基本上一定會搵到鬼又唔會傷到自己人。

6. 唔好諗住捉晒啲鬼。只需要係隻鬼唔知情嘅情況下認到一隻就可以。

先唔講樓主係咪前警員
論點大至上同意
係唔認同麻包袋戰述
尤其係香港民主人權法案尚未通過

咁咪用封機場
或者網上輿論攻擊坐機場 拗下拗下就冇人入 中共最叻搧風

長遠一定被取代 點解佢地咁淡定

其實係咪鬥人多 佢死口唔認都奈佢唔可

樓主大學畢業未

喂比劉建明呃到要反省下啦下wa
D大陸落黎既武警都唔會信劉建明啦

置頂

言之有物~~ 推

狗SIR
假如機場入面真係發生左POPO帶頭的暴力事件, 制止唔切
示威者應該點處理好?
> 捉佢交俾POPO > 即係放生
> 捉住仍影佢大頭放上網
>打9佢
> 綁實佢影裸照

但萬一, 我話萬一, 真係有太熱血既巴打衰衝動被POPO靜雞雞煽動
咁咪TK 左??

有無萬全之策

樓主你假撚到仆街，係連登仔先會信你，你咪試下ok facebook睇下反應如何囉

其實最鬼就係呢個POST囉

分分鐘睇完成個po都未知自己係弱智

其實前線黎黎去去都係哥班人 生口面又大隻好明顯

高質文

呢d 9吹post真係睇下就算
我話你老母係林奠都得

Be water, my friend!

人稱上鏡靚仔過真人既劉華

推推推推

班外國領事又會唔會保大家

😏

幾時講過有人唔知你張相出處??
但你成編野
都講到似係內幕咁
等大家以為你真係做過，只係唔自爆先用假相囉

-----

救得一個得一個
樓主假身份
只係佢個人推論

下面係我之前嘅留言

-----

但你代入返做鬼嘅心態
宜家好多cam 影住
佢眼就得一對
佢唔會同時望到晒周圍
所以佢都會提心吊膽
唔知自己一舉一動會唔會比人影住

同埋你見網上起底幾咁快
做鬼嘅, 亦會驚唔知會唔會比人影住仲要起到佢底。
如果真係做左啲好癲嘅嘢, 真係一哥都未必保到佢。
------
但如果...只要有一個, 比人影到佢有做過搞事份子, 又比人起到底真係警察, 咁警察會好大穫。

唔好諗話會保住佢。保唔到的。
因為將來政府告示威者時, 示威者會用黎做defense , 法官會直接summons 個undercover 上法庭, 即係會skip 晒警察同DoJ, 直接帶佢上法庭。所以政府無方法去保。
-------
1. 其實鬼比你地仲驚。

2. 鬼最怕係得一樣野: 單獨跟示威者行去無人(例如後巷)嘅地方。因為佢都係人, 佢唔會知道示威者係唔係已經知道佢身份, 跟佢地去無人嘅地方, 比人溶左都唔知。(大家唔好做犯法野)

3. 鬼唔係真係咁professional。好多係臨時拉夫(琴日機場已經好多比人認到, 有個仲連wallpaper 都無轉)。

4. 鬼隊最最最怕係一件事: 有其中一隻鬼比人認到而佢自己唔知 -> 可以比人帶去後巷溶左, 可以比人迫佢做犯法野又影底罪證。只要有一隻鬼衰左上面其中一樣, 成個鬼隊就會人心惶惶。(重覆, 唔好做犯法野)

5. 如果前線醒目, 自己form 一隊team check 人, rules 1) 客氣 2) 無非常實際證據都唔會當佢係鬼 3) 只有好實際證據先會話佢係鬼(搵到"警方專用"walkie (唔好意思唔講得model, 但好明顯一般人係唔會用), 或者委任證), 基本上一定會搵到鬼又唔會傷到自己人。

6. 唔好諗住捉晒啲鬼。只需要係隻鬼唔知情嘅情況下認到一隻就可以。

跑得快過佢地

而家既人所有野諗得太正義太簡單
其實警察都係好黑暗 為求目的 不擇手段

只怕示威者永遠一隊10-20人行動，咁就難以下手。

所以先開post 點知1/3係到拗劉建明

我唔係提供戰術 我只講popo最怕咩

可惜勁多人仲未明樓主咁post 法, 同啲假內幕
會點樣帶到人一個錯嘅風向囉...

-----

救得一個得一個
樓主假身份
只係佢個人推論

下面係我之前嘅留言

-----

但你代入返做鬼嘅心態
宜家好多cam 影住
佢眼就得一對
佢唔會同時望到晒周圍
所以佢都會提心吊膽
唔知自己一舉一動會唔會比人影住

同埋你見網上起底幾咁快
做鬼嘅, 亦會驚唔知會唔會比人影住仲要起到佢底。
如果真係做左啲好癲嘅嘢, 真係一哥都未必保到佢。
------
但如果...只要有一個, 比人影到佢有做過搞事份子, 又比人起到底真係警察, 咁警察會好大穫。

唔好諗話會保住佢。保唔到的。
因為將來政府告示威者時, 示威者會用黎做defense , 法官會直接summons 個undercover 上法庭, 即係會skip 晒警察同DoJ, 直接帶佢上法庭。所以政府無方法去保。
-------
1. 其實鬼比你地仲驚。

2. 鬼最怕係得一樣野: 單獨跟示威者行去無人(例如後巷)嘅地方。因為佢都係人, 佢唔會知道示威者係唔係已經知道佢身份, 跟佢地去無人嘅地方, 比人溶左都唔知。(大家唔好做犯法野)

3. 鬼唔係真係咁professional。好多係臨時拉夫(琴日機場已經好多比人認到, 有個仲連wallpaper 都無轉)。

4. 鬼隊最最最怕係一件事: 有其中一隻鬼比人認到而佢自己唔知 -> 可以比人帶去後巷溶左, 可以比人迫佢做犯法野又影底罪證。只要有一隻鬼衰左上面其中一樣, 成個鬼隊就會人心惶惶。(重覆, 唔好做犯法野)

5. 如果前線醒目, 自己form 一隊team check 人, rules 1) 客氣 2) 無非常實際證據都唔會當佢係鬼 3) 只有好實際證據先會話佢係鬼(搵到"警方專用"walkie (唔好意思唔講得model, 但好明顯一般人係唔會用), 或者委任證), 基本上一定會搵到鬼又唔會傷到自己人。

6. 唔好諗住捉晒啲鬼。只需要係隻鬼唔知情嘅情況下認到一隻就可以。

賺左8萬再被取代
同即刻quit搵保安 毅進仔已經作出左選擇

國務院仲要講到明有恐怖主義苗頭
總之最緊要克制 唔好用啲控制唔到 有機會波及到平民嘅方法
其他有針對性嘅繼續不割

我想聽陳永仁點回應

提提大家
國務院星期一記者會講香港恐怖主義，月尾港區人大去新疆考察集中營。

咁你地仲覺定性恐襲既可能性大唔大？ 香港=新疆2.0

推！

好post值得推

視乎嚴重程度
不過如果暴力已經發生 仲要明知係popo自導自演
建議可以開始走難 因為肯定係準備好曬收網在先臥底先會做野 好快D跑

樓主假膠

依個POST真係好多POPO ac浮左出黎
俾人講中要害就叫人唔好推唔好睇

成個POST我見唔到半句叫人去送死 / 分化
相反, 全部都言之有物
點解唔推? 點解叫人唔好睇?

你理西佢點解會分析得咁透徹?
你唔俾佢老豆退休督察良心發現放料俾佢?

有POINT就得啦,
係都要拗 點解要用假相扮劉建明出POST
樓主開依個POST原意都唔會係想罵戰啦

...
You know who's 劉建明?

劉華

我覺得近乎死結
根本冇可能解決到警黑，武警合作問題
唯有全民大罷工幾個月，直接影響香港
唔撚柒返工，睇佢點拉

合理

個個鳩up，連唔犯法咁精神施壓俾啲狗家人都冇人做

去浩園搵佢

呢篇嘢對於時勢比較清楚嘅人都打得出來

全部都係你老母講得出既廢話
呢d叫部署？
透露下使用武力指引呢d記者都好想知既野，咁我咪信囉

問題：入面啲人係咩心裡？

如果佢地當做 係一份工，照計唔會咁落力去打市民，裝備又重又熱叫我跑，睬佢都傻啦。如果佢地做警察係想除暴安良，更加唔會出黎打市民。其實 係咪已經比上面洗晒腦，淨係識得聽 order 去打人呢？

Thank you 巴打

我明
留有用之身一定係首要

但咁樣就真係送左個位俾對家入 : 示威者禁區掟氣油彈, 特召政府定性為恐襲

老一輩果D真係會照單全收...............

逃走之前, 有無D野需要做定?

係架 冇人打咪我打 好過班連登仔日日討論捉鬼

good points

推！

最真呢段

我曾經係狗隊高級督察，唔好睇少我只爬到高級督察就收皮，我做過黑社會又做過popo仲拆過炸彈

班狗要查呢個cv要幾耐

但係真係郁咗手唔會令佢地更加癲咩

未諗到有疑點，暫時信住先

劉sir, 禍必及妻兒係咪最有力量既還擊

自己學吓思考內容啦
咩身份都係次要

你走佢反而唔敢做盡既我估

fking popo

岩聽

Comment of the day btw

唔好意思，樓主。

我關心你搵到人答你個學生Plan未？

#1
褪色午夜殘片
• 2yr
想問有冇淨上網for大學生既plan抵玩（for ipad) 3/4G都得 儲值卡都得

P.S. sales既話起碼都比D資料我 齋copy & paste contact 既話唔會慢慢問你

17年問大學生上網plan做乜？

勁

818去遊行

其實我驚777政府揾人暗殺警狗，跟著賊妝嫁禍示威者，民意立即逆轉

簡單講句, 即係大家係機場要用盡一切方法預防、制止暴力
不論真心衝動既巴打OR垃圾 POPO混入帶頭搞事
否則好大機會被對家借D易定性為恐襲

AM I CORRECT

好似有啲料

咁其實pk政府係超怕前線警 集體罷工

所以最近就要加薪安撫啦

lau

恐襲就唔會大機會既 係last resort黎
不過制止武力 & 唔好帶popo眼中既攻擊性武器就得 (胸係可以帶既)

其實全部都講中哂
係大家仲係度自high睇唔到眼前咩問題
啲tg gp 又俾人滲透哂大家仲係度打飛機唔知做乜

褪巴,
有無辦法可以分化到POPO, 雖然我知機會好細
想聽下你睇法

因為我張證係2002年電影無間道道具黎
I thought it's obvious enough

呢班垃圾社會公害黎

1. 記得組隊
2.捉鬼都要fact check，點解似鬼？check 吓手機有冇狗證據？最緊要帶腦，唔好俾鬼帶風向
3.機場真係唔好勇武，見有人想衝/用燃燒彈記得制止同mon實（大機會鬼）
4.方法一：買機票，再退票
方法二：封機場陸路，好處係可影響埋貨運，壞處係冇遊客易被圍捕

元朗單野可以點樣搞大佢令到警犬無得拆?

你講乜都得，反正有人會信

佢講左自己「黑白通吃」
同埋由頭到尾都係帶緊去對付狗
吾係打真大佬
點解呢

有我一早做左啦 講分化分化我地依邊10次都易過分化對面

建議樓主下個post開 我係林鄭你問我答
分析得唔錯嘅話 啲留言應該會係
“我唔介意你係咪林鄭 睇內容就夠”
“你17年仲係大學生 而家點會係特首”

因為劉建明本身跟韓琛 而韓琛係黑社會.........

篇嘢好明顯想嚇到和理非唔敢入機場，大家自己分析清楚，一句加一張咁嘅圖就話自己前督察
自從811後我唔會信黑警會洗白

介唔介講下要洗幾銀買個9千幾嘅AC？我個P搞咗好耐都唔走

如果前線有腦既 唔會係機場勇武
如果冇腦既 我唔希望佢連累到任何人
唔係想割席
幾日前已經講過 係機場勇武一定係鬼
唔係鬼既都係蠢撚過豬
呢個世界係適者生存
選擇係個完全唔適合勇武既地方勇武
只係陷在場所有人不義

唔好撐啦... 全部真香港人比你班P牌笑死

唉屌
好心你醒少少啦
質疑身分之前用個腦諗下內容有冇道理

七月十四之與鬼同行

尾三，重點

劉建明都幾明顯係個虛構人物啦下wa

警隊鐘唔鐘意叫雞？

推俾多d人睇！

一定告唔入, 你都冇行使警權
如果告得入劉德華都坐緊監啦

黑警鳩拉另計

但說到底，中共維穩目的咪又係為錢為個人利益，佢選擇終極用血腥手段維穩香港，咪等於破壞咗隻金蛋，咁佢維嚟把撚咩

陰陽路

唔理佢嘅真正身份係真定係假，多方面思考都係好事

鍾意上Tinder搵SP多D 貪唔洗錢
雞就除非靠放蛇為名強姦民女 否則少啦

是誰

所以話麻包袋真係有啲用

仲搵到？應該人見人Block?

點先令班狗做返一個人?

其實狗鬼鐘意聯群定獨行？
冇事分開？ 有事聚？

對面所有人既團結都係用錢黎維繫
共產黨無限印銀紙點夠打

一係等支爆
一係依家我地斷佢地衣食(e.g. 機場)

ok

推介兩套戲

另外有個開心大發現係原來香港人已經唔識無間道啦

點嚇 比個心理準備 你話班狗咩都唔做更加無人信

再推

咁係咪好多都好爛賭？聽聞成日有收數佬上差館搵人....

lm

警嫂都搵到 搵個SP ONS點都比搵警嫂易啦下wa

有異見都唔出聲，怕打壓。根本佢地仲齊心過黑社會

有冇解放軍入左去狗隊?

Sorry，我唔係好專心禁睇住你個post姐 。
我錯，ok?

唔好戀戰 唔好落單 快閃 自組小組

佢叫旅客走，我地就跟住走；佢叫旅客返來，我地就跟住返來，睇下佢敢唔敢開槍。關鍵字係「塞」。這就是為 be water 喇

嘩屌竟然解1001
你地自己討論埋佢 當宣傳下無間道

天文台說現時空氣污染懸浮粒子比較重，各區市面街道欄杆上和地鐵站內也可能附有過期催淚煙的山埃殘留，所以出街時請帶上口罩和手套。

世界警察及消防大賽

今屆由8月9-18日在成都舉行，現時每天都有參賽完的健兒乘機返港，所以我們去機場夾道歡迎香港警察健兒凱旋歸港吧 👏😄，請留意成都飛來的班機 😉

我覺得係多中共網軍

輸少當贏 維穩唔到一舖清袋 你會唔會為左博$100放棄自己手上果$1000

可以幫個仔問都得既⋯我覺得
唔好因人廢言
有人post真警證講樓主既話 連登仔仲信唔信？

推 搜係身同袋
有個post話check電話
好撚鬼同弱智

好難 大陸人分分鐘仲熟2000年代港片過香港人
一係D網軍係bot/童工

長知識了～ 多謝劉sir

認同
唔可以再比道德撚主導運動

熱情香港好客之道

up

有道理
係機場最好都係和理非 勇武派揾下狗仔屋企都唔錯

如果真係咁睇吾過眼
就真漏密
放武popo 資料出公海

組隊係冇錯，但組完都發生上次同樣情況，其實可以還拖，唔還拖比人㩒住黎打嫁咋。

重點：休班狗怕突擊

咁如果確定左呢？
點處理？
我想問多個問題係，我地係咪要主動去做捉鬼行動呢咁樣？

劉sir 分析得好精彩 如果有埋仁哥分析就更好

個人認為，我覺得無間道2正過1。

尤其係黃秋生一開始嗰段獨白戲同廖啟智吹口琴嗰幕。

係 我之前都出PO講過

講左好多次
休班,家人仔女

有gear時真係要講句:你咁做係唔會令我驚架

你問自己你驚上場打定擔心家人多d

資訊post

狗it會捉唔到你？

X2

有料幫推

有道理，q1係重點

要推

確定就紮起佢幫佢開記招 call曬記者朋友咁囉 肯定一擁而上popo想救都救唔到

唔洗主動捉 根本講得好白 捉鬼係完全冇成本效益 分分鐘搞鳩99個自己人先捉到1隻 仲未計完全確定講緊基本上要popo個friend在場 而你又可以完全確定popo個friend唔係鬼 只會沒完沒了
除非佢on9到show張pass比你睇 但你又要諗點解佢會show pass比你睇自爆
又或者佢搵D上過曬電視既popo做鬼 自己諗個可能性
點諗都好 要確定一隻鬼係冇可能 (whatsapp鳩收兩張圖就話fact checked另計)

我明你既意思，
但香港對中共真係好特殊，佢無可能複製到第二個香港比佢走資/生金蛋。佢真係選擇維穩，個到牽涉幾多中共黨員/有錢佬既利益？
不特止，中共永遠失去左金蛋，個代價好大好大

wtf嗰牌

我信內鬥係有 但維穩派仲lead緊

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811

守唔住機場=散播一個信息係機場係中共春袋
廣州上海一樣有機場 個到D人點諗 中共點諗個到D人點諗就係個問題

除咗經濟之外，香港嘅存在係有另一重意義係度，我指台灣。

推推

勇武組小隊
伏擊休班狗

AGGER

你唔識劉建明，咁識陳永仁喇呱

好似好勁

關於狗隊部署因為睇唔過眼連登仔成日當狗隊白癡，所以特登開個你問我答，等連登仔醒悟下原來自己比狗隊撚足兩個月，先解答D肯定會有人問既問題

呢段點講好呢 其實樓主講點解請劉生返嚟我幾認同
一開始我都唔信警隊高層會蠢得過普通市民 即使唔係軍師級數 都未至於童軍級別

跟一連串事實證明佢地其實真係好撚蠢
果然共產黨用人只選親自己嘅人 有冇能力唔重要
最緊要聽話 如果唔係就唔會咁天真選擇用武力鎮壓以為可以搞掂香港人

放心啦，劉sir都話我地得把口，唔會做到啲咩花樣，殺人我地又唔會做，伏擊又唔夠膽，淨係識上網蝦佢地啲老婆仔女

mon po狗公狗乸爛j爛閪

好多真狗狗負皮

我反而覺得高層唔蠢
次次都set個局我地踩
係啲演員太渣每次都出事
我地先笑鳩佢地on9

今次811佢搵返啲正常演員
甚至係二三線明星仔
我地咪仆哂街囉

唔推佢就推你啦

大家有腦睇得出有冇道理

樓主 好多人想 挑釁你俾多D 料令你自爆

唔洗理佢地，因為真香港人都知你係邊個，民間特首

留名

有一個人犯大錯全機場charge恐襲?
我識佢老鼠咩，你話我地一黨有接觸過都話

劉sir，Popo會唔會搵大陸武警扮普通話遊客打鳩我哋？然後機場popo就話機場好L多人所以制止唔到？

如果係咁，我哋應該逃走吖，定係夾手夾腳幾條友圍住嗰條友揼死佢制止佢然後影佢相話俾人知呢隻係大陸鬼？

另外你會唔會建議我哋全部人機場都唔戴口罩，咁鬼都一樣係要冇口罩啦如果唔係係人都知口罩就係鬼，咁鬼就會有更大俾人點相嘅風險風險。不過如果唔帶罩，其實我覺得全部人都可以唔着黑衫，我哋做和理非嘅嘢又唔係啲咩犯法野，同普通機場客冇分別。

劉sir，我想知秋後個陣會唔會大規模鳩拉，務求嚇到大家以後唔出黎？

Q: 狗隊係咪政府最後防線?
A: 冇錯，共產黨其實好怕出解放軍會被美帝有位入，所以先寧願派武警混入。狗隊一旦崩潰政府就得返黑社會可以守護政府了。

淨係話有武警混入
就知樓主你呢個post流到仆街

你想唔想做好人

同志門，了解!

劉sir, 點解警隊要咁腐化？其實呢啲政治問題，應該政府解決，佢地hea做就得，做乜搞到與民為敵

陣地戰根本就搵笨, 根據劉SIR所講, 唔排除有狗帶風向, 再有班勇武留守, 方便一野KO
玩快閃突襲先係王道, 同埋一家人只會狗有槍, 其他只係平民一個, 除非佢地唔出街, 唔係實有機會伏到, 另外好多時恐懼比實際傷害更有影響力, 真正令人崩潰會係恐懼

邊個知

想問一下，聽聞警隊有機會解散，改組成公安，再重新招聘，有無聽過？

講到似層層

係
係都要出個鳩 topic 名先引到班友正經討論...
其實連登仔都係崇拜權威...
陰公

師兄想問問究竟體制入面係點樣可以令到班人變晒魔警，覺得學生同示威者係恐怖分子，要出飛虎黎打？究竟警隊入面的意識形態係點煉成？

未必！尋日有條片好似啲狗乜人都辦喎？況且入夜或者小人時候局部做嘢都有可能的

我講係"記者影唔到野"
開燈射記者又得 夜媽媽息機場燈都得
有咩事起黎記者都要食彈 唔好成日大安旨意

點解狗隊可以咁齊心無分化?真係靠洗腦?定因為人工/福利可以埋沒人性?

想問點解佢地唔即時限制人流
唔比人接機
守住成條機鐵
有出境證明就可以免費機鐵接送
咁樣唔洗暴力就清到場

係記者面前公然放黑社會吔野玩法,想累積民怨定friend過打band?

我想問下

假設去完WC被狗捉, 通常係咪COOL頸+屈手??
點破解?
大叫"打劫" 然後逃跑得唔得?

THANKS

原來今時今日仲有依啲大愛左膠

請對p牌友好同俾俾返樽鹽我地，唔該

比人捉到又冇人救你的話勸你合作+嗌自己名等律師好過
popo正路都係多過一個人捉一個
除非你葉問一個打10個唔係算把啦

所以問題核心係一開始就要防止被捕 組隊又好乜都好 如果有狗係附近 去廁所都要一齊去
popo同鯊魚一樣 唔會攻擊比自己大既獵物

林鄭叫天滅中共都會立即支持啦，對事不對人

其實可以諗清楚，大家傾向信權威講嘅嘢，而假設樓主同另一個普通連登仔出同一個post，樓主會有多d人信甚至建基於佢嘅方向去行動，即使大家講嘢都有point，但至少層次上樓主出post會有更大說服力！問題在於，樓主未100%證明佢身份，但又運用咗佢"身份"上嘅說服力，問題就出現，呢個唔單止係咪言之有理嘅問題，而係佢發揮咗身份上嘅說服力同感染力！當然佢邏輯正常嘅，可以作參考之用

限制一係就要限得曬
否則只會惹更多人去 巴士私家車大把方法 如果淨係限交通又等於迫人過夜 仲煩

其實劉建明個身分比左咩credibility我 我好好奇

但已經冇得再用呢招

肯定班狗訓身落力咁做！
係佢地個角度，建功立業嘅好機會
階級鬥爭，權力遊戲肯肯定會有

呢個運動總會有完嘅一日
一定會攞返啲黑材料互隊
祝君好運

前狗隊高級督察vs一個匿名連登仔，如果大家出同一個post，邊個感染力大d?

橋唔怕舊 最緊要受
既然都撕破臉 可以expect用得更多就真

所以更加唔可以製造機會比佢地 而捉鬼係行唔通
行得通既有和理非同勇武分開行動 不過勇武要係現實組隊可能會有D難度

唔係wor 劉建明wor ching 劉建明wor

可以參考下

屌，google咗先知乜事

夠膽出全名咁堅?

劉健明唔識緊要，劉德華都唔識，就罪大惡極。拖出去切J，罪名→zero sense of humour

強貼劉建明

唔知堅定流，睇下無壞，但大家都要細心分析下有冇道理

多謝劉蛇賜教

借個位

有無人check過自殺求助嘅熱線work唔work

- 分享自 LIHKG 討論區女

pdf:

高汁POST

但睇完唔知點解好大無力感...感覺原來我地係自HI咗兩個月, 人地已經用盡唔同方法部署好哂

殺龍巴絲

Stanford prison experiment

越來越似
俾政府縱容
以為自己係正義化身
將示威者視為曱甴

咁講真相對香港平民，港狗嘅武力係軍事級，從來都唔易打

淨係想知
點解可以咁冇人性
完全唔反省自己

咁咪郁手前/後講定，見到冇改善仲嚴重咗嘅話下個再升級再血腥啲

幾有道理既，不過點解而家唔直接帶頭衝
反正你都話佢地可以定性做恐怖襲擊，又話想開槍好耐
咁樣配合埋之前國務院講既野咪仲快搞掂
同埋你講到做左咁耐，實有d仇家
有冇放佢上老竇搵仔/8chan幫下手

未收到指示咪未做
我真係覺得呢個政府會不顧一切做左先

到底係咁多腥港人未睇過定係點
咁撚多人話樓豬假

會唔會屈你cp嫁

警察係幾時開始咁仇視示威者？
2014時已經係咁
入面係咪有人專門洗腦？

有道理咁又點 你篇文除咗散播白色恐怖仲有咩作用

不了

其實係標題黨引人入嚟睇姐 唔好太認真

係地鐵放tear gas 係好大張牌
文宣 貼多啲post係連儂牆

但係如果宣佈機場有恐襲，鬼也好邊個也好，會唔會直接出黑色旅遊警示？

二怕休班個陣被一小隊示威者係冇事先係網上吹雞既情況下快閃襲擊，真係防不勝防。我冇嘢講

第一點好撚岩
捉鬼遊戲慢慢捉

咩都留俾勇武做,個心真係好痛
最痛係見到佢地俾人拉

大把應對策略寫曬係入面 你唔睇然後怪我

講得好 推

阿sir
想問張證點證明到係你

難講 對香港發唔同向D非洲內戰國家發呀
中共肯定收到風 然後又會派間諜又好說客又好去調停
到時就係國家層面角力 不過其實狗隊唔會自己做到咁盡 去到咁盡就肯定係中聯辦order
肯定預先有準備

見到有人話用生肉蛆蟲

利申：唔玩動物

我有100個方法證明張證唔係我既
自己google 劉建明

你睇左內容未

狗隊其實有冇弱點?
A: 狗隊天不怕地不怕就怕一被取代，不過暫時武警同志幾幫得手，大大分擔狗隊workload, 所以未有怨言。二怕休班個陣被一小隊示威者係冇事先係網上吹雞既情況下快閃襲擊，真係防不勝防。不過狗隊會儘量透過CCTV, 現場/受害者身上遺漏皮屑/汗 & 口水等體液/衣物纖維/鞋印/指模/毛髮等黎破案，相信唔難，最怕一連一百幾十單，到時有證據都冇人手。

同意 要思想進化

行動要有阻嚇性 調轉散播白色恐怖

好難相信

專家警告：中共暗殺自己友，嫁禍對方，以極端抹黑瓦解敵方力量

點睇

。。。
話係我既又唔信 好啦我話我可以證明唔係我既又唔信
咁你想點

姑勿論佢係唔係督察
佢講嘢係中point
1. 捉唔捉鬼大家決定 但捉完一定唔可以交畀popo（我諗都唔會有人咁on9）
2. 打要還手
3. 適當遠離網絡世界

睇下無壞 係有道理架wo 有參考價值

Cls
拗劉建明都算 仲遇着個盲既

好文共賞

咩想點？
見你咁有心機打篇文出黎，睇落又無乜實質建議
好奇背後動機姐
無想點

好合理

可惜我地無臥底做差佬
輸在起跑線

精神病月經post就咪撚推啦

借你個post黎推先
食屎啦柒頭

始終唔信有武警混入警隊
有既會有人報串俾媒體報導

邊個肯做第一人？

大叫自己個名？

有咩用？

乜都扮到做到假
但知識同經驗扮唔到

under 50 人其實已經可以好易比人圍

天水圍最誇張都係送頭三十，去到under50已經唔係小規模拘捕吧

推下

做過狗都淨係講啲呀媽係女你嘅野，
邊撚個信你呀

講得好 大家要睇到

[集思廣益] 和你飛副本戰線

樓主覺得宜家搜證post呢類材料 逐格睇返可疑人士 有無法律效用？

如果一小隊人遲走/留機場 好危險 通常幾個至十幾個走 一比人伏走都冇得走 所以一定要有共識一齊走

嬲豬到呢
後生仔真係後生仔

你啱 前面班毅進仔 後面係諸葛亮都唔撚掂啦

知己知彼

唔好理佢係咪差佬甚至督察 如果你覺得有道理既咪聽 冇道理咪算

專家警告：中共暗殺自己友，嫁禍對方，以極端抹黑瓦解敵方力量

阿sir你既意見點，呢d情況推論對班狗有無阻嚇作用

有無睇過無間道

只有想捉警察內鬼嘅人先會要求佢不斷po證
內容毫無疑問好有道理
與其質疑人地身份 不如我地諗下點拆好過

明磚易擋

佢哋有思想嘅咩

最好係現實入面組/面對面比組員睇,學生其他員工並具專業證明之類

let's burn together

呢個溝通真係佢哋滲透我哋得 但我哋冇辦法反制

要push

全方面歧視黑警，宣揚黑警係香港人嘅敵人，令香港人敵視佢地

有理，推！

做過狗嘅都係鬼

想引人唔入機場

同埋想和理非同勇武割蓆，勸勇武組小隊，就更易拉幾個夠數製造輿論

你比個真委任證先講啦

勁！

用字，special terms就扮唔到
佢呢堆分析真係大把人做得到

811 721

柒婆準備大屠殺

想狗狗投降入嚟

721 811 Be Water Be Humble

問題外國人依家唔係好知道香港嘅警察係咁樣樣 知都係事發之後先至知喇

劉建明，香港係人都識，一定要推！

嗰陣假膠 而家認真

所以其實佢封機場就散得人
尋日既戰術非常正確

不捉鬼啊！！！

push 有道理

Agree,機場割裂一切勇武行為！咁就分得清人定鬼！

推呀頂

點解會叫做韓國仔?

老豆揾仔tg被起底嘅狗應該都唔驚
起完唔夠5分鐘就俾一百幾個msg洗走
邊個會記得 邊個咁得閒掃上去重温

2. 狗隊知連登仔熱衷捉鬼，所以早已制定逆向捉鬼策略，即係派鬼混入，然後鬼喊捉鬼，4-5隻鬼圍住一個示威者指控佢係鬼，到時無論打佢一身或者拉比狗隊相信都唔會有人阻，只會有人掛住拍片歡呼。當稍為清醒既人醒覺點解捉到鬼係交比popo個陣已經太遲。只怕示威者完全清醒唔去捉鬼，甚至提防捉鬼既人，亦準備好任何時候係有人被送去狗隊個陣拉返返去。

強推 依家要俾人知

P牌仔縮返入老母個閪先啦

留個名先

極有用post

我要全世界都睇到呢個post

巴打你點解唔繼續做督察呢

繼續返工啦柒頭

你唔好傻啦
你條命邊夠我份糧值錢呀
我唔打你邊有糧出呀

Ching有point, 香港識玩陰招，太直黎直去，好似荃灣咁，大可以扮福建佬斬普通市民入政府數，冇人做，個日講到明狗唔做野，佢地根本分唔到敵我，只要組group夠人多，快閃做完野混入人堆，幫手掩護就得

二黎出手唔夠狠，只要一兩條人命就夠班狗驚一餐，但寧願跳樓都唔做

三黎，唔夠團結，要成大事就要招兵買馬，眼見好多團體都係散收收，各有意見亂咁吹，其實可以效法兵制，10人100人為小隊，秘密行事，臨時召集，暗號通訊，而唔係單靠連登tg
咁多次集會都係見到好多單打獨鬥，冇組織，仲宣揚冇大台，冇大台係面唔該，孫中山好似各位咁輸左10世

都啱嘅

冇名 律師搵唔到你

仲有，香港人唔清楚自己目的係咩，係要老解黎香港焦土，就要殺唔只一隻狗，起碼要劏隻大嘅，如果要政府政治妥協，咁就要成立最大嘅工會，團結所有香港人，係要大台去談判

再講落去應該會比人拉

有咩情況會係2017年係大學生 2019年已經係前督察

如果無視狗狗去搞其他抗爭係咪仲好？

有冇射中女仔塊面隻警犬 既資料？
同同一日壓住個男仔係地果隻犬

好重要嘅post

所有野都好有道理 好真實

請善用起底功能
17 年先問緊大學上網 plan，19 年就可以變前高級督察?

(考入督察到成為督察要受訓9 個月，由督察變高級督察。。。。 點都無可能升得咁快！）

1) 有幾多個武警混左入警隊？
2) 警員無理由唔知，平時日對夜對都係自己伙計，突然多左D講國語既警察，佢地有咩諗法？點解會人爆出來？

要check 鬼
首要唔係一定要搵到鬼
而係一定唔可以搞到自己人

情願一隻鬼都搵唔到
都唔可以搞錯一個自己人

樓主幻想鬼嗰part
就係錯到七彩
鬼身上差不多一定有嘢顯示到佢係鬼
同黑社會under cover 唔同
呢班所謂鬼(我指會上前線嗰班鬼)
其實唔係真係臥底 mode
而係類似跟縱mode
所以身上一定有記認, 有walkie (個樣好特別的), 甚至有委任證跟身

如果係黑社會嗰種undercover
係好高規格
唔係隨便搵到人做
要train 好耐
同好高風險

狗嚟架
咩後生仔

【預咗俾人屌】勸大家捉鬼時小心求證

所以絕對唔可以捉鬼

貼咗委任證攪到 膠化晒
721 811

依家有冇白警幫手做針

一開始吹左幾日都無係得洗版式麻包袋已經講過
仲比人瘋狂負皮講完唔做, 對方只會笑你ON9, 唔敢做就咪提

係街打佢一野跑走, 引佢去後巷囉..咁都要問

重點係內文是否make sense跟住你自己諗點做...

好文要推

劉建明喎

//派鬼混入，然後鬼喊捉鬼，4-5隻鬼圍住一個示威者指控佢係鬼//

真係似玩緊killer咁

鬼喊捉鬼

二怕休班個陣被一小隊示威者係冇事先係網上吹雞既情況下快閃襲擊

Push!!!!!

十分同意！ 推！

Inspector Lau有咩行動上的建議？

3. 最血腥既做法，就係搵鬼使用高武力如燃燒彈襲擊禁區，屆時狗隊會馬上將整個集會定性為恐怖襲擊，只要定性左做恐怖襲擊，無論用咩武力都唔輪到民主國家出聲。如果示威者唔想咁，就委屈佢地要比機場popo更警覺，更努力保護機場安寧，反而機場popo寧願亂，因為班冚家剷早就想開槍，示威者唔想死就要拉住所有打算動用武力既人，係機場，只有鬼係唔怕勇武既後果 – 因為冇後果。

共產黨冇怕過香港有野比美國入
係你自己諗係咁
64 廿幾年 外國都係WFC
咪煩啦 講夠外國未啊

大陸同香港政府屌黎屌去都係暴力
咪姐係暴力先有用囉
姐係好似美國成日屌大陸黑客
代表大陸D黑客真係好撚成功囉

雖然唔知堅定流，但係講得有道理，推！

知己知彼
百戰百勝

嗯 諗諗先

請問前狗隊高級督察 點解會肯講咁多嘢俾大家知?

比狗插贓嫁禍可以點做

同你睇法一樣
連登好多人成日覺得對家係低能
一早講左支那用咁錢維穩
會驚你個機場？
一個機場就以為揸住人地春袋

就算機場係春袋
唔會係因為經濟影響
而係對國際社會嘅文宣

請你屌晏晝塞離境嘅手足前，唔該你入嚟睇下呢張相

推 真理

唔知問左未，想問佢地會唔會用私刑迫人認罪？
睇左新聞，好心痛，認左罪無得搞

//反正一般一個popo就可以震攝一百人//
合作果時或者係, 但係見到獵物就四圍衝, 連阿頭order都唔理..只可以震攝十個人

//妄想加密就可以避免比popo睇到//
加密從來都係會睇到, 問題係用幾快既電腦trial and error去估個key, 一般以日, 月, 年黎計, IT狗最明白

//暫時武警同志幾幫得手//
係咪要多d證據？有CIA黎幫手都得架喎..

P牌仔
做咩啊？
驚啊？

小心暗黑兵法劇本

內耗內部分化示威者、
酷刑威嚇被捕人士、
邊緣打壓香港 渲染港獨阻抗爭之風蔓延內陸、
逐步暴力鎮壓 拘捕前線瓦解、
文宣抹黑 嫁禍 插贜示威者、
暗殺第一滴血 逆轉民意 國際譴責、
人民絕望噤聲 憤怒冷卻、
中立派賺錢派 政治疲勞、
鼓吹經濟下滑 富豪商家屈服 加速瓦解、
拖延分散擊破 學季始開、
雨傘結局 不了了之

已經岀事

毋忘721、811

狗隊知連登仔熱衷捉鬼，所以早已制定逆向捉鬼策略，即係派鬼混入，然後鬼喊捉鬼，4-5隻鬼圍住一個示威者指控佢係鬼，到時無論打佢一身或者拉比狗隊相信都唔會有人阻，只會有人掛住拍片歡呼。當稍為清醒既人醒覺點解捉到鬼係交比popo個陣已經太遲。只怕示威者完全清醒唔去捉鬼，甚至提防捉鬼既人，亦準備好任何時候係有人被送去狗隊個陣拉返返去。
3. 最血腥既做法，就係搵鬼使用高武力如燃燒彈襲擊禁區，屆時狗隊會馬上將整個集會定性為恐怖襲擊，只要定性左做恐怖襲擊，無論用咩武力都唔輪到民主國家出聲。如果示威者唔想咁，就委屈佢地要比機場popo更警覺，更努力保護機場安寧，反而機場popo寧願亂，因為班冚家剷早就想開槍，示威者唔想死就要拉住所有打算動用武力既人，係機場，只有鬼係唔怕勇武既後果 – 因為冇後果。
4. 最和平做法就係封曬成棟機場建築只允許可以出示職員證/機票既人進入，示威者被迫留係室外一黎熱，二黎分散方便拘捕。唯一缺口恐怕就係機場咁多出口難以封曬，但同時示威者亦難以突破有popo駐守既出入口。
上面已經有曬order唔會容許機場長久地亂，自己執生。唔好等popo用武力清場，更大機會係玩陰招。

推丫

先不論係咪popo寫，呢篇係有啲中point

唔忍心嘛

期待地底野出現

原來係三管齊下
一係示威者冇癮停 一係靠打手網上面吹風 一係清
好快機場就冇曬人了 中共又贏

有好多新出黎架嘛~

你地都叫自己做狗？

打唔過唔跑呢個真係有咩？

係咪戲d對白

"2. 狗隊知連登仔熱衷捉鬼，所以早已制定逆向捉鬼策略，即係派鬼混入，然後鬼喊捉鬼，4-5隻鬼圍住一個示威者指控佢係鬼，到時無論打佢一身或者拉比狗隊相信都唔會有人阻，只會有人掛住拍片歡呼。當稍為清醒既人醒覺點解捉到鬼係交比popo個陣已經太遲。只怕示威者完全清醒唔去捉鬼，甚至提防捉鬼既人，亦準備好任何時候係有人被送去狗隊個陣拉返返去。"

開始捉鬼內哄
五大訴求先係根本

中晒

呢度就係個劇本啦！

頂住呀

已經有部分講中咗

[置頂] 和理飛814

push 不過太遲了...

想問如何截取狗狗情報？實在太多spa

Q: 狗隊邊個掌實權?
A: 鄧生，咁梗係黑白通吃既人先升得快啦，我劉建明咪人版。

咁一哥係得個名

呢個一定要推比更多人知

醒目

［置頂］［緊急］ 民間記者會請幫手

文宣組入一入黎

巴打中哂
可惜冇人聽

推！大家冷靜研究下 唔好急躁 一躁就會犯錯

聽日要派糖 但絕對唔可以道歉!!!!!!!!!!

推
8.18靠大家

呀蛇點睇今晚嘅事

長期置底

推 今日有見到d

單單睇你篇論文一定有A！
即係話你願意做軍師？

定最後一鑊先整獲金？

推可以失望，但不要絕望

一個氣油彈入禁區可以點拆
拆唔撚掂喎

陳永仁叫我黎推post既

精準

［機場抗爭］呢條計好惡毒，大家幫手推上熱門睇下點拆

屌 班連登仔真係on9
懷疑疑成病
邊個打，唔重要，有point就聽
無point咪唔好聽
佢講既野的確係依家面對緊既問題
唔理黑貓白貓，總之幫到件事就係好貓
到依家都未明？

你再捉鬼，就自己消耗晒自己啦on9

點解解決武警混入呢個問題

等退休啫

二怕休班個陣被一小隊示威者係冇事先係網上吹雞既情況下快閃襲擊，真係防不勝防。不過狗隊會儘量透過CCTV, 現場/受害者身上遺漏皮屑/汗 & 口水等體液/衣物纖維/鞋印/指模/毛髮等黎破案，相信唔難，最怕一連一百幾十單，到時有證據都冇人手。

武警仲柒過黑警啦
咪由得佢囉
最緊要係搜證姐

笑撚死我
dllm
你冇腦唔係扮架wo

大家屌人記得善用不推文功能
唔好再執著於捉鬼,鬼一定有,唔會捉得晒

重要野,要推。永不離棄義士。核彈都唔割。保持謙虛，行動大膽試著說 Hit and run + Be Humble。不要說 Be water- 游擊戰為主，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，3方配合游擊戰- 與警狗保持長距離防線，防止狗突然衝擊，可以安全退後。- 短期防守，絕不長期守。- 如果見到警狗開始佈防，就要立即全部人轉場地，令佢地on99咁浪費時間- 如果沒有辦法反擊畜龍或水車，不要等待畜龍或水車出現先退後。一見到佢地身影，設路障或陷阱後就立即退後。- 絕不硬頸，不能硬碰，更不要企硬對峙。- 不留戀任何戰線地點，要流水式打擊，打擊完就去下一個目標。- 聽同伴意見，不被捕為主。------------------光復香港,時代革命

單機啦 傻系p牌狗

你估係堅嘅會唔會用自己AC開post一啦

唔理真狗定假狗，有用post，值得思考其可能性

防暴套衫抄韓國，十幾年前已經叫緊韓國仔

如果比我要爆料，要喺連登出po

我唔會傻到爆自己真料 包括rank

所以 我100%肯定樓主唔係SIP

至於佢真正身份 應該係三柴至一粒花咁上緊。

未至於完全無腦但又唔算掌握高度機密果隻。

歡迎樓主反証我錯。

挺

我信你 推

唉

當聽下故仔

阿sir，想問你係咪做得臨記多上腦?
一係你偷人相，一係張道具証堅係你。
無聊google search 到疑似真人（可能真係唔係你）但唔想公開求證。

唔使扮專業人士啦，share啱嘅人哋會聽，
已經好混亂，唔好再响度製造混亂⋯⋯
如真專業，想做好人就返番入去做卧底再放啲內部消息啦。

真狗定假狗，多謝花時間打Q&A同分享意見。

咪即係返去以前糾察隊?

你之前係popo憑咩幫我哋?

係咪講中左？

咁多屌樓主身份 質疑人？
嘩 連登咁多狗隻

弱點個part真係冇講錯！

唔識劉建明可唔可以唔當你係香港人
sor, 無意割蓆。

Push 要再進化

無論係咪真狗都好 樓主真係講中左

例如呢，我都想知喎

講真，情況真係未差到要主動傷害差佬

屌仲咬住張證...係咪蠢到咁...

唔想相信,無力感好大,睇完覺得根本無得同狗玩

［傳開去］破解機場禁制令方法！！！

重點係唔想大家再製造混亂。
同埋唔好增加大家疑心。
大家長期喺真假生活，想真心支持都要反質問，
扮專業人士係會令其他人對信任和尊重增加負影響，
扮卧底唔應該响自己人處扮，要响對家扮。
信任同尊重係場運動唔少得嘅嘢，
唔care唔緊要，不過我唔會話人蠢。
其實大家都係想場運動贏。

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

推

希望大家可以有更多思考

求推
816行動到而家都上唔到熱門？（3）

求推求推! 亞洲未有國家試過有noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

劉sir,其實佢哋成日喺度對住空氣大叫，舉旗射TG係咩目的？係咪想比TVB剪片做新聞，定係想喺市區同大陸武警練兵練下排陣？

香港只有兩條出路 ~
增加國際支持和 國內同胞一起反抗
再冇其他選擇 香港人獨力難支

狗隊天不怕地不怕就怕一被取代，不過暫時武警同志幾幫得手，大大分擔狗隊workload, 所以未有怨言。

有咩辦法可以分化到佢地？令佢地開始覺得被取代

樓主係咪比Mon post狗搞

連登偵探係今㗎啦